{
	"globosatplay": [{
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/conheca\/",
		"titulo": "conhe\u00e7a o globosat play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/sportv\/ao-vivo\/",
		"titulo": "agora no sportv",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/telecine\/especiais\/menu-degustacao-telecine-play\/",
		"titulo": "degusta\u00e7\u00e3o telecine",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/telecine\/",
		"titulo": "telecine play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/sportv\/",
		"titulo": "sportv play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/premierefc\/ao-vivo\/",
		"titulo": "premiere play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/globonews\/",
		"titulo": "globonews play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/combate\/",
		"titulo": "combate play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/gnt\/",
		"titulo": "gnt play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/multishow\/",
		"titulo": "multishow play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/globosat\/",
		"titulo": "+ globosat play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/megapix\/",
		"titulo": "megapix play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/viva\/",
		"titulo": "viva play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/canal-off\/",
		"titulo": "canal off play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/canal-brasil\/",
		"titulo": "canal brasil play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/bis\/",
		"titulo": "bis play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/gloob\/",
		"titulo": "gloob play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/universal\/",
		"titulo": "universal play",
		"children": []
	}],
	"globoplay": [{
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoplay.qa.globoi.com\/haja-coracao\/p\/9144\/",
		"titulo": "haja cora\u00e7\u00e3o",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/liberdade-liberdade\/p\/9234\/",
		"titulo": "liberdade, liberdade",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/jogos-olimpicos\/p\/7317\/",
		"titulo": "jogos olimpicos",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/zorra\/p\/8768\/",
		"titulo": "zorra",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "novelas e s\u00e9ries",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/anjo-mau\/p\/2696\/",
			"titulo": "anjo mau",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/chapa-quente\/p\/8685\/",
			"titulo": "chapa quente",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/eta-mundo-bom\/p\/9105\/",
			"titulo": "\u00eata mundo bom!",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/liberdade-liberdade\/p\/9234\/",
			"titulo": "liberdade liberdade",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/haja-coracao\/p\/9144\/",
			"titulo": "haja cora\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/malhacao-seu-lugar-no-mundo\/p\/8886\/",
			"titulo": "malha\u00e7\u00e3o seu lugar no mundo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/mr-brau\/p\/8922\/",
			"titulo": "mr. brau",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/pe-na-cova\/p\/7306\/",
			"titulo": "p\u00e9 na cova",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/velho-chico\/p\/9219\/",
			"titulo": "velho chico",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "replay",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/a-cura\/p\/4978\/",
				"titulo": "a cura",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/a-grande-familia\/p\/2512\/",
				"titulo": "a grande fam\u00edlia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/a-mulher-do-prefeito\/p\/7712\/",
				"titulo": "a mulher do prefeito",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/a-mulher-invisivel\/p\/5303\/",
				"titulo": "a mulher invis\u00edvel",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/a-regra-do-jogo\/p\/8887\/",
				"titulo": "a regra do jogo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/a-teia\/p\/7885\/",
				"titulo": "a teia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/a-vida-da-gente\/p\/5426\/",
				"titulo": "a vida da gente",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/acampamento-de-ferias\/p\/4778\/",
				"titulo": "acampamento de f\u00e9rias",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/alem-do-horizonte\/p\/7724\/",
				"titulo": "al\u00e9m do horizonte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/alem-do-tempo\/p\/8811\/",
				"titulo": "al\u00e9m do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/alto-astral\/p\/8273\/",
				"titulo": "alto astral",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/amor-a-vida\/p\/7476\/",
				"titulo": "amor \u00e0 vida",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/amor-em-4-atos\/p\/5105\/",
				"titulo": "amor em 4 atos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/amor-eterno-amor\/p\/5682\/",
				"titulo": "amor eterno amor",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/amores-roubados\/p\/7841\/",
				"titulo": "amores roubados",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/amorteamo\/p\/8671\/",
				"titulo": "amorteamo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/aquele-beijo\/p\/5427\/",
				"titulo": "aquele beijo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/as-brasileiras\/p\/5676\/",
				"titulo": "as brasileiras",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/as-cariocas\/p\/5027\/",
				"titulo": "as cariocas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/avenida-brasil\/p\/5727\/",
				"titulo": "avenida brasil",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/babilonia\/p\/8483\/",
				"titulo": "babil\u00f4nia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/batendo-ponto\/p\/5218\/",
				"titulo": "batendo ponto",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/boogie-oogie\/p\/8210\/",
				"titulo": "boogie oogie",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/caminho-das-indias\/p\/4595\/",
				"titulo": "caminho das \u00edndias",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/caras-bocas\/p\/4627\/",
				"titulo": "caras e bocas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/cheias-de-charme\/p\/5764\/",
				"titulo": "cheias de charme",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/cobras-e-lagartos\/p\/4068\/",
				"titulo": "cobras e lagartos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/como-aproveitar-o-fim-do-mundo\/p\/7179\/",
				"titulo": "como aproveitar o fim do mundo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/cordel-encantado\/p\/5173\/",
				"titulo": "cordel encantado",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/da-cor-do-pecado\/p\/3325\/",
				"titulo": "da cor do pecado",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/dercy-de-verdade\/p\/5633\/",
				"titulo": "dercy de verdade",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/diva\/p\/5219\/",
				"titulo": "div\u00e3",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/doce-de-mae\/p\/7305\/",
				"titulo": "doce de m\u00e3e",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/dupla-identidade\/p\/8193\/",
				"titulo": "dupla identidade",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/em-familia\/p\/7853\/",
				"titulo": "em fam\u00edlia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/felizes-para-sempre\/p\/8435\/",
				"titulo": "felizes para sempre?",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/fina-estampa\/p\/5371\/",
				"titulo": "fina estampa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/flor-do-caribe\/p\/7370\/",
				"titulo": "flor do caribe",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/gabriela\/p\/2697\/",
				"titulo": "gabriela",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/geracao-brasil\/p\/7975\/",
				"titulo": "gera\u00e7\u00e3o brasil",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/guerra-dos-sexos\/p\/2641\/",
				"titulo": "guerra dos sexos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/homens-de-bem\/p\/5631\/",
				"titulo": "homens de bem",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/i-love-paraisopolis\/p\/8593\/",
				"titulo": "i love parais\u00f3polis",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/imperio\/p\/8154\/",
				"titulo": "imp\u00e9rio",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/insensato-coracao\/p\/5090\/",
				"titulo": "insensato cora\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/joia-rara\/p\/7672\/",
				"titulo": "joia rara",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/lado-a-lado\/p\/7044\/",
				"titulo": "lado a lado",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/lara-com-z\/p\/5217\/",
				"titulo": "lara com z",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/ligacoes-perigosas\/p\/9045\/",
				"titulo": "liga\u00e7\u00f5es perigosas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/louco-por-elas\/p\/5728\/",
				"titulo": "louco por elas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/macho-man\/p\/5220\/",
				"titulo": "macho man",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/malhacao-2010\/p\/2534\/",
				"titulo": "malha\u00e7\u00e3o 2010",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/malhacao-2011\/p\/5409\/",
				"titulo": "malha\u00e7\u00e3o 2011",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/malhacao-2012\/p\/6969\/",
				"titulo": "malha\u00e7\u00e3o 2012",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/malhacao-2013\/p\/7608\/",
				"titulo": "malha\u00e7\u00e3o 2013",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/malhacao-2014\/p\/8143\/",
				"titulo": "malha\u00e7\u00e3o 2014",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/meu-pedacinho-de-chao\/p\/7952\/",
				"titulo": "meu pedacinho de ch\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/morde-e-assopra\/p\/5150\/",
				"titulo": "morde e assopra",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/o-astro\/p\/5342\/",
				"titulo": "o astro",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/o-brado-retumbante\/p\/5634\/",
				"titulo": "o brado retumbante",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/o-cacador\/p\/7992\/",
				"titulo": "o ca\u00e7ador",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/o-canto-da-sereia\/p\/7247\/",
				"titulo": "o canto da sereia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/os-caras-de-pau\/p\/4262\/",
				"titulo": "os caras de pau",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/o-dentista-mascarado\/p\/7410\/",
				"titulo": "o dentista mascarado",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/o-cravo-e-a-rosa\/p\/2716\/",
				"titulo": "o cravo e a rosa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/o-profeta\/p\/4219\/",
				"titulo": "o profeta",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/o-rebu\/p\/8083\/",
				"titulo": "o rebu",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/o-rei-do-gado\/p\/2655\/",
				"titulo": "o rei do gado",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/os-experientes\/p\/8680\/",
				"titulo": "os experientes",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/passione\/p\/4860\/",
				"titulo": "passione",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/salve-jorge\/p\/7124\/",
				"titulo": "salve jorge",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/sangue-bom\/p\/7441\/",
				"titulo": "sangue bom",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/saramandaia\/p\/2657\/",
				"titulo": "saramandaia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/segunda-dama\/p\/8077\/",
				"titulo": "segunda dama",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/sete-vidas\/p\/8399\/",
				"titulo": "sete vidas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/sexo-e-as-negas\/p\/8302\/",
				"titulo": "sexo e as negas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/suburbia\/p\/7188\/",
				"titulo": "suburbia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/tapas-e-beijos\/p\/5221\/",
				"titulo": "tapas e beijos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/tempos-modernos\/p\/4813\/",
				"titulo": "tempos modernos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/ti-ti-ti\/p\/4947\/",
				"titulo": "ti-ti-ti",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/totalmente-demais\/p\/8943\/",
				"titulo": "totalmente demais",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/totalmente-sem-nocao-demais\/p\/9472\/",
				"titulo": "totalmente sem no\u00e7\u00e3o demais",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/verdades-secretas\/p\/8734\/",
				"titulo": "verdades secretas",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/programas\/novelas\/",
			"titulo": "ver todos os programas",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "humor",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/sessao-comedia\/p\/8758\/",
			"titulo": "sess\u00e3o com\u00e9dia",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/ta-no-ar-a-tv-na-tv\/p\/8053\/",
			"titulo": "t\u00e1 no ar: a tv na tv",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/zorra\/p\/8768\/",
			"titulo": "zorra",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "replay",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/as-aventuras-do-didi\/p\/4854\/",
				"titulo": "as aventuras do didi",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/casseta-planeta-vai-fundo\/p\/5751\/",
				"titulo": "casseta & planeta vai fundo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/divertics\/p\/7732\/",
				"titulo": "divertics",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/escolinha-do-professor-raimundo\/p\/2737\/",
				"titulo": "escolinha do professor raimundo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/junto-e-misturado\/p\/5026\/",
				"titulo": "junto e misturado",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/os-caras-de-pau\/p\/4262\/",
				"titulo": "os caras de pau",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/tomara-que-caia\/p\/8885\/",
				"titulo": "tomara que caia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/zorra-total\/p\/2546\/",
				"titulo": "zorra toral",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/programas\/variedades\/",
			"titulo": "ver todos os programas",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "variedades",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/altas-horas\/p\/2515\/",
			"titulo": "altas horas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/amor-sexo\/p\/4715\/",
			"titulo": "amor & sexo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/caldeirao-do-huck\/p\/2521\/",
			"titulo": "caldeir\u00e3o do hulk",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/domingao-do-faustao\/p\/2523\/",
			"titulo": "doming\u00e3o do faust\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/encontro-com-fatima-bernardes\/p\/5885\/",
			"titulo": "encontro com f\u00e1tima bernardes",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/esquenta\/p\/5088\/",
			"titulo": "esquenta!",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/estrelas\/p\/4069\/",
			"titulo": "estrelas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/mais-voce\/p\/2533\/",
			"titulo": "mais voc\u00ea",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/programa-do-jo\/p\/2538\/",
			"titulo": "programa do j\u00f4",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/video-show\/p\/990\/",
			"titulo": "video show",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "replay",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/na-moral\/p\/5950\/",
				"titulo": "na moral",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/",
			"titulo": "ver todos os programas",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "reality shows",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/big-brother-brasil\/p\/8515\/",
			"titulo": "big brother brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/superstar\/p\/7917\/",
			"titulo": "superstar",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/the-voice-brasil\/p\/5821\/",
			"titulo": "the voice brail",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/the-voice-kids\/p\/8601\/",
			"titulo": "the voice kids",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/programas\/reality-shows\/",
			"titulo": "ver todos os programas",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "jornalismo",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/antena-paulista\/p\/3700\/",
			"titulo": "antena paulista",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/bem-estar\/p\/5147\/",
			"titulo": "bem estar",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/bom-dia-brasil\/p\/810\/",
			"titulo": "bom dia brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/bom-dia-df\/p\/3269\/",
			"titulo": "bom dia df",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/bom-dia-minas\/p\/2664\/",
			"titulo": "bom dia minas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/bom-dia-rio\/p\/811\/",
			"titulo": "bom dia rj",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/bom-dia-sao-paulo\/p\/812\/",
			"titulo": "bom dia sp",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/cobertura-do-impeachment\/p\/9371\/",
			"titulo": "cobertura do impeachment",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/como-sera\/p\/8149\/",
			"titulo": "como ser\u00e1?",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/dftv-1a-edicao\/p\/3268\/",
			"titulo": "dftv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/dftv-2a-edicao\/p\/4452\/",
			"titulo": "dftv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/fantastico\/p\/814\/",
			"titulo": "fant\u00e1stico",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/globo-comunidade\/p\/2529\/",
			"titulo": "globo comunidade",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/globo-comunidade-df\/p\/4504\/",
			"titulo": "globo comunidade df",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/globo-reporter\/p\/816\/",
			"titulo": "globo rep\u00f3rter",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/globo-rural\/p\/1937\/",
			"titulo": "globo rural",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/hora-1\/p\/8478\/",
			"titulo": "hora 1",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/jornal-da-globo\/p\/817\/",
			"titulo": "jornal da globo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/jornal-hoje\/p\/818\/",
			"titulo": "jornal hoje",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/jornal-nacional\/p\/819\/",
			"titulo": "jornal nacional",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/mgtv-1a-edicao\/p\/2669\/",
			"titulo": "mgtv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/mgtv-2a-edicao\/p\/4365\/",
			"titulo": "mgtv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/pequenas-empresas-grandes-negocios\/p\/2537\/",
			"titulo": "pequenas empresas & grandes neg\u00f3cios",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/profissao-reporter\/p\/4263\/",
			"titulo": "profiss\u00e3o rep\u00f3rter",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/rjtv-1a-edicao\/p\/820\/",
			"titulo": "rjtv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/rjtv-2a-edicao\/p\/4388\/",
			"titulo": "rjtv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/sptv-1a-edicao\/p\/821\/",
			"titulo": "sptv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/sptv-2a-edicao\/p\/4501\/",
			"titulo": "sptv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/terra-de-minas\/p\/4210\/",
			"titulo": "terra de minas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "replay",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/brasileiros\/p\/4920\/",
				"titulo": "brasileiros",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/globo-mar\/p\/4844\/",
				"titulo": "globo mar",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/retrospectiva\/p\/3989\/",
				"titulo": "retrospectiva",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/programas\/jornalismo\/",
			"titulo": "ver todos os programas",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "esporte",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/autoesporte\/p\/2517\/",
			"titulo": "auto esporte",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/balada-olimpica\/p\/8944\/",
			"titulo": "balada ol\u00edmpica",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/brasileirao-2016\/p\/9458\/",
			"titulo": "brasileir\u00e3o 2016",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/brasileirao-2016\/p\/9458\/",
			"titulo": "brasileir\u00e3o 2016",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/brasileirao-2016\/p\/9458\/",
			"titulo": "brasileir\u00e3o 2016",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/cariocao-2016\/p\/9223\/",
			"titulo": "carioc\u00e3o 2016",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/corujao-do-esporte\/p\/5149\/",
			"titulo": "coruj\u00e3o do esporte",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/copa-do-brasil\/p\/4300\/",
			"titulo": "copa do brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/copa-do-brasil\/p\/4300\/",
			"titulo": "copa do brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/copa-do-brasil\/p\/4300\/",
			"titulo": "copa do brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/esporte-espetacular\/p\/813\/",
			"titulo": "esporte espetacular",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/globo-esporte\/p\/815\/",
			"titulo": "globo esporte",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/globo-esporte-rj\/p\/5229\/",
			"titulo": "globo esporte rj",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/globo-esporte-sp\/p\/4868\/",
			"titulo": "globo esporte sp",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/olimpiadas\/p\/7317\/",
			"titulo": "jogos ol\u00edmpicos",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/paulistao-2016\/p\/9221\/",
			"titulo": "paulist\u00e3o 2016",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/planeta-extremo\/p\/8484\/",
			"titulo": "planeta extremo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/programas\/esportes\/",
			"titulo": "ver todos os programas",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "especiais",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/carnaval\/p\/4278\/",
			"titulo": "carnaval",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/crianca-esperanca\/p\/3174\/",
			"titulo": "crian\u00e7a esperan\u00e7a",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/desfiles-rj-especial\/p\/9278\/",
			"titulo": "desfiles rj especiais",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/desfiles-rj-serie-a\/p\/9277\/",
			"titulo": "desfiles rj s\u00e9rie a",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/desfiles-sp\/p\/9276\/",
			"titulo": "desfiles sp",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/especial-mamonas-assassinas\/p\/9313\/",
			"titulo": "especial mamonas assassinas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/festeja-brasil\/p\/9106\/",
			"titulo": "festeja brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/lollapalooza\/p\/8055\/",
			"titulo": "lollapalooza",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/replay-10\/p\/9595\/",
			"titulo": "replay 10",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/roberto-carlos-especial\/p\/3290\/",
			"titulo": "roberto carlos especial",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/show-da-virada\/p\/3696\/",
			"titulo": "show da virada",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "https:\/\/globoplay.globo.com\/programas\/especiais\/",
			"titulo": "ver todos os programas",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/assine.globo.com\/globocom\/globocom-v2",
		"titulo": "Assine",
		"children": []
	}],
	"g1": [{
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "elei\u00e7\u00f5es 2016",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/",
			"titulo": "Elei\u00e7\u00f5es 2016",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "nordeste",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "alagoas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bahia\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "bahia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ceara\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "cear\u00e1",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "maranh\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "para\u00edba",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "pernambuco",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "recife e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/caruaru-regiao\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "caruaru e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/petrolina-regiao\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "petrolina e regi\u00e3o",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pi\/piaui\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "piau\u00ed",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "rio grande do norte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "sergipe",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "centro oeste",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/goias\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "goi\u00e1s",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "mato grosso",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso-do-sul\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "mato grosso do sul",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "norte",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ac\/acre\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "acre",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ap\/amapa\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "amap\u00e1",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/am\/amazonas\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "amazonas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "par\u00e1",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "bel\u00e9m e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "santar\u00e9m e regi\u00e3o",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "rond\u00f4nia",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "porto velho e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/ariquemes-e-vale-do-jamari\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "ariquemes e vale do jamari",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/cacoal-e-zona-da-mata\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "cacoal e zona da mata",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/vilhena-e-cone-sul\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "vilhena e cone sul",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rr\/roraima\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "roraima",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/to\/tocantins\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "tocantins",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "sudeste",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/espirito-santo\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "esp\u00edrito santo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "minas gerais",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "belo horizonte e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "centro-oeste",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/grande-minas\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "grande minas",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "sul de minas",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/triangulo-mineiro\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "tri\u00e2ngulo mineiro",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/vales-mg\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "vales de minas gerais",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "zona da mata",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "rio de janeiro",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "rio de janeiro e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/norte-fluminense\/eleicoes\/2016",
					"titulo": "norte fluminense",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "regi\u00e3o dos lagos",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "regi\u00e3o serrana",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "sul e costa verde",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "s\u00e3o paulo",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "s\u00e3o paulo e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "bauru e mar\u00edlia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "campinas e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/itapetininga-regiao\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "itapetininga e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "mogi das cruzes e suzano",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "piracicaba e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/presidente-prudente-regiao\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "prudente e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "ribeir\u00e3o preto e franca",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "rio preto e ara\u00e7atuba",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "santos e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "s\u00e3o carlos e araraquara",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "sorocaba e jundia\u00ed",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "vale do para\u00edba e regi\u00e3o",
					"children": []
				}]
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "sul",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "paran\u00e1",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "curitiba e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/campos-gerais-sul\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "campos gerais e sul",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "norte e noroeste",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/oeste-sudoeste\/eleicoes\/2016\/",
					"titulo": "oeste e sudoeste",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "rio grande do sul",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "santa catarina",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/listas-candidatos-prefeito\/indice\/",
			"titulo": "Candidatos a Prefeito",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/listas-candidatos-vereador\/indice\/",
			"titulo": "Candidatos a Vereador",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/pesquisas-eleitorais\/",
			"titulo": "Pesquisas Eleitorais",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/blog\/eleicao-2016-em-numeros\/",
			"titulo": "Elei\u00e7\u00e3o em n\u00fameros",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/especiais.g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/guia-do-eleitor\/",
			"titulo": "Guia do Eleitor",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/debates-pelo-brasil\/",
			"titulo": "Debates pelo Brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/apuracao-pelo-brasil.html",
			"titulo": "apura\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/videos",
			"titulo": "V\u00eddeos",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/enem\/2016\/",
		"titulo": "enem 2016",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "Editorias",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/",
			"titulo": "Agroneg\u00f3cios",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Carros",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "carros",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "por assunto",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/carros-verdes.html",
						"titulo": "carros 'verdes'",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/carros-conceito.html",
						"titulo": "carros-conceito",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/classicos.html",
						"titulo": "cl\u00e1ssicos",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/dpvat.html",
						"titulo": "dpvat",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/flagras.html",
						"titulo": "flagras",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/mais-vendidos.html",
						"titulo": "mais vendidos",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/primeiras-impressoes.html",
						"titulo": "primeiras impress\u00f5es",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/supermaquinas.html",
						"titulo": "superm\u00e1quinas",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "por tipo",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?hatch",
						"titulo": "hatch",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?seda",
						"titulo": "sed\u00e3",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?perua",
						"titulo": "perua",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?picape",
						"titulo": "picape",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?minivan",
						"titulo": "minivan",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?suv",
						"titulo": "suv",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?utilitario",
						"titulo": "utilit\u00e1rio",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?sport",
						"titulo": "sport",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/",
					"titulo": "carros de a-z",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/motos\/",
				"titulo": "motos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/",
				"titulo": "marcas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/lancamentos.html",
				"titulo": "lan\u00e7amentos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "servi\u00e7os",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/noticia\/2012\/08\/glossario-de-carros-e-motos.html",
					"titulo": "gloss\u00e1rio",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/ipva.html",
					"titulo": "ipva",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/manutencao.html",
					"titulo": "manuten\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/recall.html",
					"titulo": "recall",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/tabela-fipe\/",
					"titulo": "tabela fipe",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/autoesporte\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/",
			"titulo": "Ci\u00eancia",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Economia",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Concursos e Empregos",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/concursos-e-emprego\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/concursos-e-emprego\/noticia\/2010\/04\/confira-lista-de-concursos-e-oportunidades.html",
					"titulo": "lista de concursos e oportunidades",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "blogs e colunas",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/concursos-e-emprego\/blog\/tira-duvidas-de-concursos\/post\/veja-planos-de-estudo-para-os-concursos-do-bb-e-do-inss.html",
						"titulo": "lia salgado",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/concursos-e-emprego\/videos\/",
					"titulo": "v\u00eddeos",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "mercados",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/mercados\/",
					"titulo": "not\u00edcias e cota\u00e7\u00f5es",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/mercados\/cotacoes\/bmf-bovespa\/",
					"titulo": "bolsa de valores",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/mercados\/cotacoes\/index.html#indices-de-mercados",
					"titulo": "\u00edndices de mercado",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/mercados\/cotacoes\/index.html#indicadores-economicos",
					"titulo": "indicadores econ\u00f4micos",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/cobertura-mercado-bolsa-dolar.html",
					"titulo": "tempo real",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/negocios\/",
				"titulo": "neg\u00f3cios",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/",
				"titulo": "agro",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/",
					"titulo": "mercados",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/negocios\/",
					"titulo": "neg\u00f3cios",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/",
					"titulo": "globo rural",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/seu-dinheiro\/",
					"titulo": "seu dinheiro ",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/natureza\/",
					"titulo": "globo natureza",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/agro-a-industria-riqueza-do-brasil\/",
					"titulo": "a ind\u00fastria-riqueza do brasil",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/videos\/",
					"titulo": "v\u00eddeos",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "pequenas empresas",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/pme\/pequenas-empresas-grandes-negocios\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/pme\/pequenas-empresas-grandes-negocios\/edicoes\/",
					"titulo": "\u00faltimas edi\u00e7\u00f5es",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/pme\/pequenas-empresas-grandes-negocios\/videos\/",
					"titulo": "v\u00eddeos",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/pme\/noticia\/2011\/02\/pequenas-empresas-grandes-negocios-contatos-de-empresas.html",
					"titulo": "contatos de empresas",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/seu-dinheiro\/",
				"titulo": "seu dinheiro",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/midia-e-marketing\/",
				"titulo": "m\u00eddia e marketing",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/imposto-de-renda\/2016\/",
				"titulo": "imposto de renda",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/calendario.html",
				"titulo": "calend\u00e1rio do vestibular",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/universidades.html",
				"titulo": "universidades",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "blogs e colunas",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/blog\/andrea-ramal\/1.html",
					"titulo": "andrea ramal",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/blog\/dicas-de-portugues\/1.html",
					"titulo": "sergio nogueira",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/enem\/2016\/",
				"titulo": "enem 2016",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/oab\/",
				"titulo": "exame da oab",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/especial-publicitario\/zap\/imoveis\/",
			"titulo": "Im\u00f3veis \u2013 especial ZAP",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Mundo",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mundo\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mundo\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Natureza",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/natureza\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/natureza\/amazonia\/",
				"titulo": "amaz\u00f4nia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/natureza\/vida-selvagem\/",
				"titulo": "vida selvagem",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/natureza\/poluicao\/",
				"titulo": "polui\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/",
				"titulo": "globo rural",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "blogs e colunas",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/natureza\/blog\/nova-etica-social\/1.html",
					"titulo": "amelia gonzalez",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/natureza\/blog\/mundo-sustentavel\/1.html",
					"titulo": "Andr\u00e9 Trigueiro",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/natureza\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/planeta-bizarro\/",
			"titulo": "Planeta Bizarro",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Pol\u00edtica",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "blogs e colunas",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/cristiana-lobo\/1.html",
					"titulo": "cristiana l\u00f4bo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/blog-do-camarotti\/1.html",
					"titulo": "gerson camarotti",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/matheus-leitao\/1.html",
					"titulo": "matheus leit\u00e3o",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "elei\u00e7\u00f5es 2016",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Pop & Arte",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/cinema\/",
				"titulo": "cinema",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/musica\/",
				"titulo": "m\u00fasica",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/musica.com.br\/",
				"titulo": "letras e tradu\u00e7\u00f5es",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "blogs e colunas",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/musica\/blog\/antonio-carlos-miguel\/1.html",
					"titulo": "ant\u00f4nio carlos miguel",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/quem-curte-o-blog-de-fa-clube\/1.html",
					"titulo": "blog de fa-clube",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/legendado\/1.html",
					"titulo": "cl\u00e1udia croitor",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/geneton-moraes-neto\/1.html",
					"titulo": "geneton moraes neto",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/maquina-de-escrever\/1.html",
					"titulo": "luciano trigo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/musica\/blog\/mauro-ferreira\/",
					"titulo": "mauro Ferreira",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/paulo-coelho\/1.html",
					"titulo": "paulo coelho",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/yvonne-maggie\/1.html",
					"titulo": "yvonne maggie",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/zeca-camargo\/1.html",
					"titulo": "zeca camargo",
					"children": []
				}]
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Tecnologia & Games",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/games\/",
				"titulo": "games",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/blog\/startup\/1.html",
				"titulo": "start.up",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "colunas e blogs",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/blog\/seguranca-digital\/1.html",
					"titulo": "altieres rohr",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/blog\/tira-duvidas-de-tecnologia\/1.html",
					"titulo": "ronaldo prass",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "Todas as regi\u00f5es",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Acre",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ac\/acre\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ac\/acre\/bom-dia-amazonia\/videos\/",
					"titulo": "bom dia amaz\u00f4nia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ac\/acre\/acre-tv\/videos\/",
					"titulo": "acre tv",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ac\/acre\/jornal-do-acre\/videos\/",
					"titulo": "jornal do acre",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ac\/acre\/amazonia-rural\/videos\/",
					"titulo": "amaz\u00f4nia rural",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ac\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/ac\/rio-branco.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ac\/acre\/vc-no-g1-ac\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Alagoas",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/bom-dia-alagoas\/videos\/",
					"titulo": "bom dia alagoas",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/altv-1edicao\/videos\/",
					"titulo": "al tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o ",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/altv-2edicao\/videos\/",
					"titulo": "al tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/gazeta-rural\/videos\/",
					"titulo": "gazeta rural",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/al\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/al\/maceio.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/al\/alagoas\/vc-no-g1-al\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Amap\u00e1",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ap\/amapa\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ap\/amapa\/bom-dia-amazonia\/videos\/",
					"titulo": "bom dia amaz\u00f4nia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ap\/amapa\/amapa-tv\/videos\/",
					"titulo": "amap\u00e1 tv",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ap\/amapa\/jornal-do-amapa\/videos\/",
					"titulo": "jornal do amap\u00e1",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ap\/amapa\/amazonia-rural\/videos\/",
					"titulo": "amaz\u00f4nia rural",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ap\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/ap\/macapa.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ap\/amapa\/vc-no-g1-ap\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Amazonas",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/amazonas\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/am\/amazonas\/bom-dia-amazonia\/videos\/",
					"titulo": "bom dia amaz\u00f4nia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/am\/amazonas\/amazonas-tv\/videos\/",
					"titulo": "amazonas tv",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/am\/amazonas\/jam\/videos\/",
					"titulo": "jam",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/am\/amazonas\/amazonia-rural\/videos\/",
					"titulo": "amaz\u00f4nia rural",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/am\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/am\/manaus.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/am\/amazonas\/vc-no-g1-am\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Bahia",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bahia\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bahia\/jornal-da-manha\/videos\/",
					"titulo": "jornal da manh\u00e3",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bahia\/bahia-meio-dia\/videos\/",
					"titulo": "bahia meio dia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bahia\/batv\/videos\/",
					"titulo": "batv",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bahia\/bahia-agora\/videos\/",
					"titulo": "bahia agora",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bahia\/bahia-rural\/videos\/",
					"titulo": "bahia rural",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ba\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/ba\/salvador.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bahia\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bahia\/vc-no-g1-ba\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bahia\/sao-joao\/2015\/",
				"titulo": "s\u00e3o jo\u00e3o 2015",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bahia\/bahia-farm-show\/2015\/",
				"titulo": "bahia farm show",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Cear\u00e1",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ceara\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ce\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ceara\/bom-dia-ce\/videos\/",
					"titulo": "bom dia cear\u00e1",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ceara\/cetv-1dicao\/videos\/",
					"titulo": "cetv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ceara\/cetv-2dicao\/videos\/",
					"titulo": "cetv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ceara\/destaquevm\/videos\/",
					"titulo": "destaque vm",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ceara\/ne-rural\/videos\/",
					"titulo": "ne rural",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/ce\/fortaleza.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ceara\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ceara\/vc-no-g1-ce\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Distrito Federal",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/distrito-federal\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/distrito-federal\/bom-dia-df\/videos\/",
					"titulo": "bom dia df",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/distrito-federal\/dftv-1edicao\/videos\/",
					"titulo": "dftv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/distrito-federal\/dftv-2edicao\/videos\/",
					"titulo": "dftv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/distrito-federal\/globo-comunidade\/videos\/",
					"titulo": "globo comunidade",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "tr\u00e2nsito",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/especiais.g1.globo.com\/distrito-federal\/transito\/radar-transito-agora.html",
					"titulo": "c\u00e2meras ao vivo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/distrito-federal\/transito\/radar-mapa-da-velocidade.html",
					"titulo": "mapa da velocidade",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/distrito-federal\/transito\/",
					"titulo": "not\u00edcias",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/df\/brasilia.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/distrito-federal\/vc-no-g1-df\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Esp\u00edrito Santo",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/espirito-santo\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/espirito-santo\/bom-dia-es\/videos\/",
					"titulo": "bom dia esp\u00edrito santo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/espirito-santo\/estv-1edicao\/videos\/",
					"titulo": "estv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/espirito-santo\/estv-2edicao\/videos\/",
					"titulo": "estv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/espirito-santo\/jornal-do-campo\/videos\/",
					"titulo": "jornal do campo",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/es\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/es\/vitoria.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/espirito-santo\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/espirito-santo\/vc-no-g1-es\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Goi\u00e1s",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/goias\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/goias\/bom-dia-go\/videos\/",
					"titulo": "bom dia go",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/goias\/jatv-1edicao\/videos\/",
					"titulo": "ja 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/goias\/jatv-2edicao\/videos\/",
					"titulo": "ja 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/goias\/cidade-ja\/videos\/",
					"titulo": "cidade j\u00e1",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/goias\/jornal-do-campo\/videos\/",
					"titulo": "jornal do campo",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/",
				"titulo": "esportes",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/go\/goiania.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/goias\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/goias\/vc-no-g1-go\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Maranh\u00e3o",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/bom-dia-mirante\/videos\/",
					"titulo": "bom dia mirante",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/jmtv-1edicao\/videos\/",
					"titulo": "jmtv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/jmtv-2edicao\/videos\/",
					"titulo": "jmtv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ma\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/ma\/sao-luis.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ma\/maranhao\/vc-no-g1-ma\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Mato Grosso",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso\/bom-dia-mt\/videos\/",
					"titulo": "bom dia mt",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso\/mttv-1edicao\/videos\/",
					"titulo": "mt tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso\/mttv-2edicao\/videos\/",
					"titulo": "mt tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso\/mt-rural\/videos\/",
					"titulo": "mt rural",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso\/agrodebate\/",
				"titulo": "agrodebate",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mt\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/mt\/cuiaba.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso\/vc-no-g1-mt\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Mato Grosso do Sul",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso-do-sul\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso-do-sul\/bom-dia-ms\/videos\/",
					"titulo": "bom dia ms",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso-do-sul\/mstv-1edicao\/videos\/",
					"titulo": "mstv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso-do-sul\/mstv-2edicao\/videos\/",
					"titulo": "mstv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso-do-sul\/ms-rural\/videos\/",
					"titulo": "ms rural",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso\/agrodebate\/",
				"titulo": "agrodebate",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ms\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/ms\/campo-grande.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso-do-sul\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mato-grosso-do-sul\/vc-no-g1-ms\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Minas Gerais",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Belo Horizonte e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/bom-dia-mg\/videos\/",
						"titulo": "bom de minas",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/mgtv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "mgtv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/mgtv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "mgtv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/globo-horizonte\/videos\/",
						"titulo": "globo horizonte",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/redeglobo.globo.com\/mg\/globominas\/terrademinas\/videos\/",
						"titulo": "terra de minas",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "tr\u00e2nsito",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/especiais.g1.globo.com\/minas-gerais\/transito\/radar-transito-agora.html",
						"titulo": "c\u00e2meras ao vivo",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/transito\/radar-mapa-da-velocidade.html",
						"titulo": "mapa de velocidade",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/transito\/",
						"titulo": "not\u00edcias",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/mg\/belo-horizonte.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/vc-no-g1-mg\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Centro-Oeste",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/bom-dia-minas\/videos\/",
						"titulo": "bom dia minas",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/mgtv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "mgtv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/mgtv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "mgtv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/mg-rural\/videos\/",
						"titulo": "mg rural",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/integracao-noticia\/videos\/",
						"titulo": "integra\u00e7\u00e3o not\u00edcia",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/zona-da-mata-centro-oeste\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/mg\/divinopolis.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/centro-oeste\/vc-no-g1-centro-oeste\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Grande Minas",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/grande-minas\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/grande-minas\/bom-dia-minas\/videos\/",
						"titulo": "bom dia minas",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/grande-minas\/mgintertv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "mg inter tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/grande-minas\/mgintertv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "mg inter tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/grande-minas\/intertv-rural\/videos\/",
						"titulo": "inter tv rural",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/grande-minas\/concursos-e-emprego\/",
					"titulo": "emprego",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/grande-minas-vales\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/mg\/montes-claros.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/grande-minas\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/grande-minas\/vc-no-g1-intertvmg\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.admin.globoi.com\/mg\/sul-de-minas\/",
				"titulo": "Sul de Minas",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/bom-dia-cidade\/videos\/",
						"titulo": "bom dia cidade",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/jornal-da-eptv\/videos\/",
						"titulo": "jornal da eptv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/jornal-da-eptv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "jornal da eptv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/mg\/varginha.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/vc-no-g1-eptv\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Tri\u00e2ngulo Mineiro",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/triangulo-mineiro\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/triangulo-mineiro\/bom-dia-minas\/videos\/",
						"titulo": "bom dia minas",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/triangulo-mineiro\/mgtv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "mg tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/triangulo-mineiro\/mgtv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "mg tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/triangulo-mineiro\/mg-rural\/videos\/",
						"titulo": "mg rural",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/triangulo-mineiro\/integracao-noticia\/videos\/",
						"titulo": "integra\u00e7\u00e3o not\u00edcia",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/triangulo-mineiro\/concursos-e-emprego\/",
					"titulo": "concursos e emprego",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/triangulo-mineiro\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/mg\/uberlandia.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/minas-gerais\/triangulo-mineiro\/vc-no-g1-triangulo-mineiro\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.admin.globoi.com\/mg\/vales-mg\/",
				"titulo": "Vales de Minas Gerais",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/vales-mg\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/vales-mg\/bom-dia-minas\/videos\/",
						"titulo": "bom dia minas",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/vales-mg\/mgintertv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "mg inter tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/vales-mg\/mgintertv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "mg inter tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/vales-mg\/intertv-rural\/videos\/",
						"titulo": "inter tv rural",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/grande-minas-vales\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/mg\/governador-valadares.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/vales-mg\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/vales-mg\/vc-no-g1-intertvmg\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Zona da Mata",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/bom-dia-minas\/videos\/",
						"titulo": "bom dia minas",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/mgtv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "mgtv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/mgtv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "mgtv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/mg-rural\/videos\/",
						"titulo": "mg rural",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/integracao-noticia\/videos\/",
						"titulo": "integra\u00e7\u00e3o not\u00edcia",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/integracao-noticia\/videos\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/mg\/juiz-de-fora.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mg\/zona-da-mata\/vc-no-g1-zona-da-mata\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Par\u00e1",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.admin.globoi.com\/pa\/para\/",
				"titulo": "Bel\u00e9m e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/bom-dia-para\/videos\/",
						"titulo": "bom dia par\u00e1",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/jornal-liberal-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "jornal liberal 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/jornal-liberal-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "jornal liberal 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/liberal-comunidade\/videos\/",
						"titulo": "liberal comunidade",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pa\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/pa\/belem.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/vc-no-g1-pa\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/para\/cirio-de-nazare\/2015\/",
					"titulo": "c\u00edrio de nazar\u00e9",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.admin.globoi.com\/pa\/santarem-regiao\/",
				"titulo": "Santar\u00e9m e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/bom-dia-santarem\/videos\/",
						"titulo": "bom dia santar\u00e9m",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/jornal-tapajos-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "jornal tapaj\u00f3s 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/jornal-tapajos-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "jornal tapaj\u00f3s 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/pa\/santarem.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/vc-no-g1-tv-tapajos\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "para\u00edba",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/bom-dia-pb\/videos\/",
					"titulo": "bom dia para\u00edba",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/jpb-1edicao\/videos\/",
					"titulo": "jpb 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/jpb-2edicao\/videos\/",
					"titulo": "jpb 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/paraiba-comunidade\/videos\/",
					"titulo": "para\u00edba comunidade",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pb\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "tr\u00e2nsito",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/transito\/radar-mapa-da-velocidade.html",
					"titulo": "mapa da velocidade",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/pb\/joao-pessoa.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pb\/paraiba\/vc-no-g1-pb\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Paran\u00e1",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Curitiba e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/bom-dia-pr\/videos\/",
						"titulo": "bom dia paran\u00e1",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/paranatv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "paran\u00e1 tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/paranatv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "paran\u00e1 tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/caminhos-do-campo\/",
						"titulo": "caminhos do campo",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/painel-rpc\/videos\/",
						"titulo": "painel rpc",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "tr\u00e2nsito",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/transito\/radar-mapa-da-velocidade-curitiba.html",
						"titulo": "mapa da velocidade - curitiba",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/transito\/radar-mapa-da-velocidade-paranagua.html",
						"titulo": "mapa da velocidade - paranagu\u00e1",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/pr\/curitiba.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/vc-no-g1-pr\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "campos gerais e sul",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/campos-gerais-sul\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/campos-gerais-sul\/bom-dia-parana\/videos\/",
						"titulo": "bom dia paran\u00e1",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/campos-gerais-sul\/paranatv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "paran\u00e1 tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/campos-gerais-sul\/paranatv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "paran\u00e1 tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/caminhos-do-campo\/",
						"titulo": "caminhos do campo",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/campos-gerais-sul\/painel-rpc\/videos\/",
						"titulo": "painel rpc",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "tr\u00e2nsito",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/campos-gerais-sul\/transito\/radar-mapa-da-velocidade-guarapuava.html",
						"titulo": "mapa da velocidade - guarapuava",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/campos-gerais-sul\/transito\/radar-mapa-da-velocidade-ponta-grossa.html",
						"titulo": "mapa da velocidade - ponta grossa",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/pr\/ponta-grossa.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/vc-no-g1-pr\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "norte e noroeste",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/bom-dia-pr\/videos\/",
						"titulo": "bom dia paran\u00e1",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/paranatv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "paran\u00e1 tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/paranatv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "paran\u00e1 tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/caminhos-do-campo\/",
						"titulo": "caminhos do campo",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/painel-rpc\/videos\/",
						"titulo": "painel rpc",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "tr\u00e2nsito",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/transito\/radar-mapa-da-velocidade-cianorte.html",
						"titulo": "mapa da velocidade - cianorte",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/transito\/radar-mapa-da-velocidade-londrina.html",
						"titulo": "mapa da velocidade - londrina",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/transito\/radar-mapa-da-velocidade-maringa.html",
						"titulo": "mapa da velocidade - maring\u00e1",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/transito\/radar-mapa-da-velocidade-paranavai.html",
						"titulo": "mapa da velocidade - paranava\u00ed",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/norte-noroeste\/transito\/radar-mapa-da-velocidade-umuarama.html",
						"titulo": "mapa da velocidade - umuarama",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/pr\/londrina.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/vc-no-g1-pr\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "oeste e sudoeste",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/oeste-sudoeste\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/oeste-sudoeste\/bom-dia-pr\/videos\/",
						"titulo": "bom dia paran\u00e1",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/oeste-sudoeste\/paranatv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "paran\u00e1 tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/oeste-sudoeste\/paranatv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "paran\u00e1 tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/caminhos-do-campo\/",
						"titulo": "caminhos do campo",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/oeste-sudoeste\/painel-rpc\/videos\/",
						"titulo": "painel rpc",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "tr\u00e2nsito",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/oeste-sudoeste\/transito\/radar-mapa-da-velocidade-cascavel.html",
						"titulo": "mapa da velocidade - cascavel",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/oeste-sudoeste\/transito\/radar-mapa-da-velocidade-foz-do-iguacu.html",
						"titulo": "mapa da velocidade - foz do igua\u00e7u",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/pr\/foz-do-iguacu.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/parana\/vc-no-g1-pr\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pr\/oeste-sudoeste\/vem-verao\/2015\/",
					"titulo": "vem ver\u00e3o",
					"children": []
				}]
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Pernambuco",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Recife e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/bom-dia-pe\/videos\/",
						"titulo": "bom dia pernambuco",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/netv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "netv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/netv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "netv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/espaco-pe\/videos\/",
						"titulo": "espa\u00e7o pe",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/globo-comunidade-pe\/videos\/",
						"titulo": "globo comunidade pe",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/nordeste-viver-e-preservar\/videos\/",
						"titulo": "nordeste viver e preservar",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/verao-nordeste\/videos\/",
						"titulo": "ver\u00e3o nordeste",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/educacao\/",
					"titulo": "educa\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "tr\u00e2nsito",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/especiais.g1.globo.com\/pernambuco\/transito\/radar-transito-agora.html",
						"titulo": "c\u00e2meras ao vivo",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/transito\/radar-mapa-da-velocidade.html",
						"titulo": "mapa da velocidade",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/transito\/",
						"titulo": "not\u00edcias",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/pe\/recife.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pernambuco\/vc-no-g1-pe\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Caruaru e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/caruaru-regiao\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/caruaru-regiao\/bom-dia-pe\/videos\/",
						"titulo": "bom dia pe",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/caruaru-regiao\/abtv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "abtv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/caruaru-regiao\/abtv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "abtv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/caruaru-regiao\/globo-comunidade-pe\/videos\/",
						"titulo": "globo comunidade",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/caruaru-regiao\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/pe\/caruaru.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/caruaru-regiao\/vc-no-g1-tv-asa-branca\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Petrolina e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/petrolina-regiao\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/petrolina-regiao\/bom-dia-pe\/videos\/",
						"titulo": "bom dia pernambuco",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/petrolina-regiao\/grtv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "grtv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/petrolina-regiao\/grtv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "grtv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/petrolina-regiao\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/pe\/petrolina.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pe\/petrolina-regiao\/vc-no-g1-tv-grande-rio\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Piau\u00ed",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pi\/piaui\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pi\/piaui\/bom-dia-piaui\/videos\/",
					"titulo": "bom dia piau\u00ed",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pi\/piaui\/pitv-1edicao\/videos\/",
					"titulo": "pitv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pi\/piaui\/pitv-2edicao\/videos\/",
					"titulo": "pitv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pi\/piaui\/clube-rural\/videos\/",
					"titulo": "clube rural",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pi\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/pi\/teresina.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pi\/piaui\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pi\/piaui\/vc-no-g1-pi\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pi\/piaui\/educacao\/ingresso-universitario\/2014\/",
				"titulo": "ingresso universit\u00e1rio",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Rio de Janeiro",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Rio de Janeiro e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/bom-dia-rio\/videos\/",
						"titulo": "bom dia rio",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/rjtv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "rjtv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/rjtv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "rjtv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/globo-comunidade\/videos\/",
						"titulo": "globo comunidade",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html",
					"titulo": "tr\u00e2nsito",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/rj\/rio-de-janeiro.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/vc-no-g1-rj\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/olimpiadas\/rio2016\/",
					"titulo": "olimp\u00edada rio 2016",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Norte Fluminense",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/norte-fluminense\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/norte-fluminense\/bom-dia-rio\/videos\/",
						"titulo": "bom dia rio",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/norte-fluminense\/rjintertv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "rj inter tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/norte-fluminense\/rjintertv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "rj inter tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/norte-fluminense\/intertv-rural\/videos\/",
						"titulo": "inter tv rural",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/serra-lagos-norte\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/rj\/campos-dos-goytacazes.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/norte-fluminense\/vc-no-g1-inter-tv-rj\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Regi\u00e3o dos Lagos",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/bom-dia-rio\/videos\/",
						"titulo": "bom dia rio",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/rjintertv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "rj inter tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/rjintertv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "rj inter tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/intertv-rural\/videos\/",
						"titulo": "inter tv rural",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/serra-lagos-norte\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/rj\/cabo-frio.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-dos-lagos\/vc-no-g1-inter-tv-rj\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Regi\u00e3o Serrana",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/bom-dia-rio\/videos\/",
						"titulo": "bom dia rio",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/rjintertv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "rj inter tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/rjintertv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "rj inter tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/intertv-rural\/videos\/",
						"titulo": "inter tv rural",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/serra-lagos-norte\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/regiao-serrana\/vc-no-g1-inter-tv-rj\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Sul e Costa Verde",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/bom-dia-rio\/videos\/",
						"titulo": "bom dia rio",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/rjtv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "rjtv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/rjtv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "rjtv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/rj\/resende.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/vc-no-g1-tv-rio-sul\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Rio Grande do Norte",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/bom-dia-rn\/videos\/",
					"titulo": "bom dia rn",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/rntv-1edicao\/videos\/",
					"titulo": "rn tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/rntv-2edicao\/videos\/",
					"titulo": "rn tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/inter-tv-rural\/videos\/",
					"titulo": "inter tv rural",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rn\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/rn\/natal.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rn\/rio-grande-do-norte\/vc-no-g1-rn\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Rio Grande do Sul",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/bom-dia-rio-grande\/videos\/",
					"titulo": "bom dia rio grande",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/jornal-do-almoco\/videos\/",
					"titulo": "jornal do almo\u00e7o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/rbs-noticias\/videos\/",
					"titulo": "rbs not\u00edcias",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/campo-e-lavoura\/videos\/",
					"titulo": "campo e lavoura",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/vida-e-saude\/videos\/",
					"titulo": "vida e sa\u00fade",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rs\/rio-grande-do-sul\/vc-no-g1-rs\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/",
			"titulo": "Rond\u00f4nia",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Porto Velho e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/bom-dia-amazonia\/videos\/",
						"titulo": "bom dia amaz\u00f4nia",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/rondonia-tv\/videos\/",
						"titulo": "rond\u00f4nia tv",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/jornal-de-rondonia\/videos\/",
						"titulo": "jornal de rond\u00f4nia",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/amazonia-rural\/videos\/",
						"titulo": "amaz\u00f4nia rural",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ro\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/ro\/porto-velho.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/vc-no-g1-ro\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/ariquemes-e-vale-do-jamari\/",
				"titulo": "Ariquemes e Vale do Jamari",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/ariquemes-e-vale-do-jamari\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/ariquemes-e-vale-do-jamari\/bom-dia-amazonia\/videos\/",
						"titulo": "bom dia amaz\u00f4nia",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/ariquemes-e-vale-do-jamari\/rondonia-tv\/videos\/",
						"titulo": "rond\u00f4nia tv",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/ariquemes-e-vale-do-jamari\/jornal-de-rondonia\/videos\/",
						"titulo": "jornal de rond\u00f4nia",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/ariquemes-e-vale-do-jamari\/amazonia-rural\/videos\/",
						"titulo": "amaz\u00f4nia rural",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ro\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/ro\/porto-velho.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/vc-no-g1-ro\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Vilhena e Cone Sul",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/vilhena-e-cone-sul\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/vilhena-e-cone-sul\/bom-dia-amazonia\/videos\/",
						"titulo": "bom dia amaz\u00f4nia",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/vilhena-e-cone-sul\/rondonia-tv\/videos\/",
						"titulo": "rond\u00f4nia tv",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/vilhena-e-cone-sul\/jornal-de-rondonia\/videos\/",
						"titulo": "jornal de rond\u00f4nia",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/vilhena-e-cone-sul\/amazonia-rural\/videos\/",
						"titulo": "amaz\u00f4nia rural",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ro\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/ro\/porto-velho.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ro\/rondonia\/vc-no-g1-ro\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Roraima",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rr\/roraima\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rr\/roraima\/bom-dia-amazonia\/videos\/",
					"titulo": "bom dia amaz\u00f4nia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rr\/roraima\/roraima-tv\/videos\/",
					"titulo": "roraima tv",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rr\/roraima\/jornal-de-roraima\/videos\/",
					"titulo": "jornal de roraima",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rr\/roraima\/amazonia-rural\/videos\/",
					"titulo": "amaz\u00f4nia rural",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rr\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/rr\/boa-vista.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rr\/roraima\/vc-no-g1-rr\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "S\u00e3o Paulo",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/bom-dia-sp\/videos\/",
						"titulo": "bom dia sp",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sptv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "sptv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sptv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "sptv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/antena-paulista\/videos\/",
						"titulo": "antena paulista",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html",
					"titulo": "tr\u00e2nsito",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/sao-paulo.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/vc-no-g1-sp\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Bauru e Mar\u00edlia",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/bom-dia-sp\/videos\/",
						"titulo": "bom dia sp",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/bom-dia-cidade\/videos\/",
						"titulo": "bom dia cidade",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/tem-noticias-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "tem not\u00edcias 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/tem-noticias-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "tem not\u00edcias 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/nosso-campo\/videos\/",
						"titulo": "nosso campo",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/bauru.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/bauru-marilia\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/vc-no-g1-tv-tem\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Campinas e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/bom-dia-cidade\/videos\/",
						"titulo": "bom dia cidade",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/jornal-da-eptv\/videos\/",
						"titulo": "jornal da eptv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/jornal-da-eptv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "jornal da eptv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/concursos-e-emprego\/",
					"titulo": "concursos e emprego",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/campinas.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/vc-no-g1-eptv\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Itapetininga e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/itapetininga-regiao\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/bom-dia-sp\/videos\/",
						"titulo": "bom dia sp",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/itapetininga-regiao\/bom-dia-cidade\/videos\/",
						"titulo": "bom dia cidade",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/itapetininga-regiao\/tem-noticias-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "tem not\u00edcias 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/itapetininga-regiao\/tem-noticias-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "tem not\u00edcias 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/itapetininga-regiao\/antena-paulista\/videos\/",
						"titulo": "antena paulista",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/itapetininga-regiao\/nosso-campo\/videos\/",
						"titulo": "nosso campo",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/itapetininga-regiao\/resumo-da-noticia\/videos\/",
						"titulo": "resumo da not\u00edcia",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/itapetininga-regiao\/memoria\/videos\/",
						"titulo": "mem\u00f3ria",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/itapetininga-regiao\/tem-comunidade\/videos\/",
						"titulo": "tem comunidade",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/itapetininga.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/itapetininga-regiao\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/vc-no-g1-tv-tem\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Mogi das Cruzes e Suzano",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/bom-dia-sp\/videos",
						"titulo": "bom dia sp",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/diario-tv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "di\u00e1rio tv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/diario-tv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "di\u00e1rio tv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/diario-tv-3edicao\/videos\/",
						"titulo": "di\u00e1rio tv 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/diario-comunidade\/videos\/",
						"titulo": "di\u00e1rio comunidade",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/concursos-e-emprego\/",
					"titulo": "concursos e emprego",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/mogi-das-cruzes.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/vc-no-g1-tvdiario\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Piracicaba e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/piracicaba-regiao\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/bom-dia-cidade\/videos\/",
						"titulo": "bom dia cidade",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/jornal-da-eptv\/videos\/",
						"titulo": "jornal da eptv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/jornal-da-eptv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "jornal da eptv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/concursos-e-emprego\/",
					"titulo": "concursos e emprego",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/campinas.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/vc-no-g1-eptv\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/festa-do-peao-de-americana\/2015\/",
					"titulo": "rodeio de americana",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Prudente e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/presidente-prudente-regiao\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/presidente-prudente-regiao\/bom-dia-sp\/videos\/",
						"titulo": "bom dia sp",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/presidente-prudente-regiao\/sptv-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "sptv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/presidente-prudente-regiao\/sptv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "sptv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/presidente-prudente-regiao\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/presidente-prudente.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/presidente-prudente-regiao\/vc-no-g1-tv-fronteira\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Ribeir\u00e3o Preto e Franca",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/bom-dia-cidade\/videos\/",
						"titulo": "bom dia cidade",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/jornal-da-eptv\/videos\/",
						"titulo": "jornal da eptv 1? edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/jornal-da-eptv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "jornal da eptv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-e-regiao\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/ribeirao-preto.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/vc-no-g1-eptv\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-franca\/festa-do-peao-de-barretos\/2015\/",
					"titulo": "festa do pe\u00e3o de barretos",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Rio Preto e Ara\u00e7atuba",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/bom-dia-sp\/videos\/",
						"titulo": "bom dia sp",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/bom-dia-cidade\/videos\/",
						"titulo": "bom dia cidade",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/tem-noticias-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "tem not\u00edcias 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/tem-noticias-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "tem not\u00edcias 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/nosso-campo\/videos\/",
						"titulo": "nosso campo",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/ribeirao-preto.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sao-jose-do-rio-preto-aracatuba\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/vc-no-g1-tv-tem\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Santos e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/bom-dia-sao-paulo\/videos\/",
						"titulo": "bom dia s\u00e3o paulo",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/jornal-tribuna-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "jornal tribuna 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/jornal-tribuna-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "jornal tribuna 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/antena-paulista\/videos\/",
						"titulo": "antena paulista",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/santos.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/santos-regiao\/vc-no-g1-tv-tribuna\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "S\u00e3o Carlos e Araraquara",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/bom-dia-cidade\/videos",
						"titulo": "bom dia cidade",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/jornal-da-eptv\/videos\/",
						"titulo": "jornal da eptv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/jornal-da-eptv-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "jornal da eptv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/sao-carlos.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/sao-carlos-regiao\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/campinas-regiao\/vc-no-g1-eptv\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Sorocaba e Jundia\u00ed",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/bom-dia-sp\/videos\/",
						"titulo": "bom dia sp",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/bom-dia-cidade\/videos\/",
						"titulo": "bom dia cidade",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/tem-noticias-1edicao\/videos\/",
						"titulo": "tem not\u00edcias 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/tem-noticias-2edicao\/videos\/",
						"titulo": "tem not\u00edcias 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/nosso-campo\/videos\/",
						"titulo": "nosso campo",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/sorocaba.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/sorocaba-jundiai\/vc-no-g1-tv-tem\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "na tv",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/bom-dia-vanguarda\/videos\/",
						"titulo": "bom dia vanguarda",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/link-vanguarda\/videos\/",
						"titulo": "link vanguarda",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/jornal-vanguarda\/videos\/",
						"titulo": "jornal vanguarda",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/vanguarda-comunidade\/videos\/",
						"titulo": "vanguarda comunidade",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/vanguarda-news\/videos\/",
						"titulo": "vanguarda news",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/",
					"titulo": "esporte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sp\/sao-jose-dos-campos.html",
					"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/musica\/agenda.html",
					"titulo": "agenda de shows",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/vc-no-g1-tv-vanguarda\/enviar-noticia.html",
					"titulo": "vc no g1",
					"children": []
				}]
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Santa Catarina",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/bom-dia-santa-catarina\/videos",
					"titulo": "bom dia santa catarina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/jornal-do-almoco\/videos\/",
					"titulo": "jornal do almo\u00e7o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/rbs-noticias\/videos\/",
					"titulo": "rbs not\u00edcias",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/campo-e-lavoura\/videos\/",
					"titulo": "campo e lavoura",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/vida-e-saude\/videos\/",
					"titulo": "vida e sa\u00fade",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/sc\/florianopolis.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/vc-no-g1-sc\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sc\/santa-catarina\/eleicoes\/2016\/",
				"titulo": "elei\u00e7\u00f5es 2016",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Sergipe",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/bom-dia-sergipe\/videos\/",
					"titulo": "bom dia se",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/setv-1edicao\/videos\/",
					"titulo": "setv 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/setv-2edicao\/videos\/",
					"titulo": "setv 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/estacao-agricola\/videos\/",
					"titulo": "esta\u00e7\u00e3o agr\u00edcola",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/se\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/se\/aracaju.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/musica\/agenda.html",
				"titulo": "agenda de shows",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/se\/sergipe\/vc-no-g1-se\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Tocantins",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/to\/tocantins\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "na tv",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/to\/tocantins\/bom-dia-tocantins\/videos\/",
					"titulo": "bom dia tocantins",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/to\/tocantins\/jatv-1edicao\/videos\/",
					"titulo": "ja 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/to\/tocantins\/jatv-2edicao\/videos\/",
					"titulo": "ja 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/to\/tocantins\/jornal-do-campo\/videos\/",
					"titulo": "jornal do campo",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/to\/",
				"titulo": "esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/to\/palmas.html",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/to\/tocantins\/vc-no-g1-to\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no g1",
				"children": []
			}]
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "Na TV",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Autoesporte",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "carros",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "por assunto",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/carros-verdes.html",
						"titulo": "carros 'verdes'",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/carros-conceito.html",
						"titulo": "carros-conceito",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/classicos.html",
						"titulo": "cl\u00e1ssicos",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/dpvat.html",
						"titulo": "dpvat",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/flagras.html",
						"titulo": "flagras",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/lancamentos.html",
						"titulo": "lan\u00e7amentos",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/mais-vendidos.html",
						"titulo": "mais vendidos",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/primeiras-impressoes.html",
						"titulo": "primeiras impress\u00f5es",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/supermaquinas.html",
						"titulo": "superm\u00e1quinas",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "especial publicit\u00e1rio",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/especial-publicitario\/br-petrobras\/sempremais\/index.html?utm_source=menu-g1carros&utm_medium=chamada-editorial&utm_term=15-08-21&utm_content=petrobras&utm_campaign=sempre-mais",
						"titulo": "sempre mais",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/especial-publicitario\/gm\/a-evolucao-da-picape\/",
						"titulo": "a evolu\u00e7\u00e3o da picape",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "por tipo",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?hatch",
						"titulo": "hatch",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?seda",
						"titulo": "sed\u00e3",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?perua",
						"titulo": "perua",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?picape",
						"titulo": "picape",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?minivan",
						"titulo": "minivan",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?suv",
						"titulo": "suv",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?utilitario",
						"titulo": "utilit\u00e1rio",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/index.html?sport",
						"titulo": "sport",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/",
					"titulo": "carros de a-z",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/motos\/",
				"titulo": "moto",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/a-z\/",
				"titulo": "marcas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/lancamentos.html",
				"titulo": "lan\u00e7amentos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "servi\u00e7os",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/noticia\/2012\/08\/glossario-de-carros-e-motos.html",
					"titulo": "gloss\u00e1rio",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/ipva.html",
					"titulo": "ipva",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/manutencao.html",
					"titulo": "manuten\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/assuntos\/recall.html",
					"titulo": "recall",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/tabela-fipe\/",
					"titulo": "tabela fipe",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/autoesporte\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Bem Estar",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "assuntos",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/alimentacao\/",
					"titulo": "alimenta\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/atividade-fisica\/",
					"titulo": "atividade f\u00edsica",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/cirurgia-plastica\/",
					"titulo": "cirurgia pl\u00e1stica",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/clinica-geral\/",
					"titulo": "cl\u00ednica geral",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/coracao-e-circulacao\/",
					"titulo": "cora\u00e7\u00e3o e circula\u00e7\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/dermatologia\/",
					"titulo": "dermatologia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/endocrinologia\/",
					"titulo": "endocrinologia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/infectologia\/",
					"titulo": "infectologia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/neurologia\/",
					"titulo": "neurologia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/odontologia\/",
					"titulo": "odontologia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/oftalmologia\/",
					"titulo": "oftalmologia",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "consultores",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/noticia\/2011\/02\/conheca-os-consultores-do-bem-estar.html",
					"titulo": "perfis",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tudo-sobre\/alfredo-halpern",
					"titulo": "alfredo halpern",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tudo-sobre\/ana-escobar",
					"titulo": "ana escobar",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tudo-sobre\/caio-rosenthal",
					"titulo": "caio rosenthal",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tudo-sobre\/daniel-barros",
					"titulo": "daniel barros",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tudo-sobre\/fabio-atui",
					"titulo": "f\u00e1bio atui",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tudo-sobre\/gustavo-magliocca",
					"titulo": "gustavo magliocca",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tudo-sobre\/jose-bento",
					"titulo": "jos\u00e9 bento",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tudo-sobre\/marcia-purceli",
					"titulo": "m\u00e1rcia purceli",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tudo-sobre\/roberto-kalil",
					"titulo": "roberto kalil",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/no-ar\/",
				"titulo": "participe ao vivo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/perdi-peso-ganhei-saude\/",
				"titulo": "perdi peso, ganhei sa\u00fade",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/aedes-aegypti\/",
				"titulo": "aedes aegypti",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/h1n1\/",
				"titulo": "h1n1",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Bom Dia Brasil",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bom-dia-brasil\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bom-dia-brasil\/videos\/#alexandre-garcia",
				"titulo": "colunistas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bom-dia-brasil\/denuncie\/",
				"titulo": "denuncie",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bom-dia-brasil\/noticia\/2010\/04\/equipe-bom-dia-brasil.html",
				"titulo": "reda\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bom-dia-brasil\/noticia\/2010\/04\/conheca-historia-do-bom-dia-brasil-desde-estreia.html",
				"titulo": "hist\u00f3ria",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bom-dia-brasil\/colaborativo-vcnobomdiabrasil.html",
				"titulo": "vc no bom dia brasil",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "https:\/\/falecomaredeglobo.globo.com\/Login.aspx",
				"titulo": "fale conosco",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bom-dia-brasil\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/como-sera\/",
			"titulo": "Como Ser\u00e1?",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/redeglobo.globo.com\/como-sera\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/redeglobo.globo.com\/como-sera\/noticia\/plantao.html",
				"titulo": "not\u00edcias",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/redeglobo.globo.com\/como-sera\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/redeglobo.globo.com\/como-sera\/VC-no-Como-Sera\/participe.html",
				"titulo": "vc no como ser\u00e1?",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/redeglobo.globo.com\/como-sera\/menos-e-mais\/",
				"titulo": "menos \u00e9 mais",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/redeglobo.globo.com\/globocidadania\/videos\/",
				"titulo": "acervo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/conversa.globo.com\/",
				"titulo": "conversa.globo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "https:\/\/falecomaredeglobo.globo.com\/Login.aspx",
				"titulo": "fale conosco",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Fant\u00e1stico",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/videos\/#edicoes",
				"titulo": "\u00faltimas edi\u00e7\u00f5es",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "quadros e s\u00e9ries",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/",
					"titulo": "primeira p\u00e1gina",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/A-Jornada-da-Vida\/",
					"titulo": "a jornada da vida",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/bem-sertanejo\/",
					"titulo": "bem sertanejo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/bola-cheia-bola-murcha\/",
					"titulo": "bola cheia, bola murcha",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/Cade-O-Dinheiro-Que-tava-Aqui\/",
					"titulo": "cad\u00ea o dinheiro que tava aqui?",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/como-manda-o-figurino\/",
					"titulo": "como manda o figurino",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/detetive-virtual\/",
					"titulo": "detetive virtual",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "drauzio varella",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/autismo-universo-particular\/",
						"titulo": "autismo - universo particular",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/Males-da-alma\/",
						"titulo": "males da alma",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/pedra-no-caminho\/",
						"titulo": "pedra no caminho",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/qual-e-a-diferenca\/",
						"titulo": "qual \u00e9 a diferen\u00e7a?",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/inmetro\/",
					"titulo": "inmetro",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/me-leva-brasil\/",
					"titulo": "me leva brasil",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "medida certa",
					"children": [{
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/medida-certa\/",
						"titulo": "primeira p\u00e1gina",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/Medida-Certa-A-Disputa\/",
						"titulo": "medida certa - a disputa",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/medida-certa-o-fenomeno\/",
						"titulo": "medida certa - o fen\u00f4meno",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/medidinha-certa\/",
						"titulo": "medidinha certa",
						"children": []
					}, {
						"separador": false,
						"destacado": false,
						"agrupador": false,
						"quebra": false,
						"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/medida-certa-o-condominio\/",
						"titulo": "medida certa - o condom\u00ednio",
						"children": []
					}]
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/mulher-50\/",
					"titulo": "mulher 5.0",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/reporter-por-um-dia\/",
					"titulo": "reporter por um dia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/quadros\/Vai-fazer-o-que\/",
					"titulo": "vai fazer o qu\u00ea?",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/colaborativo-vcnofantastico.html",
				"titulo": "vc no fant\u00e1stico",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/aberturas-do-fantastico\/videos\/",
				"titulo": "aberturas do fant\u00e1stico",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "https:\/\/falecomaredeglobo.globo.com\/Login.aspx",
				"titulo": "fale conosco",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/cade-o-dinheiro-que-tava-aqui\/",
				"titulo": "denuncie",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Globo Rep\u00f3rter",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-reporter\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-reporter\/noticia\/2010\/04\/globo-reporter-redacao.html",
				"titulo": "reda\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-reporter\/noticia\/2010\/04\/conheca-historia-do-globo-reporter.html",
				"titulo": "hist\u00f3rias",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-reporter\/receitas.html",
				"titulo": "receitas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "https:\/\/falecomaredeglobo.globo.com\/Login.aspx",
				"titulo": "fale conosco",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-reporter\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Globo Rural",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/edicoes\/",
				"titulo": "\u00faltimas edi\u00e7\u00f5es  ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/globo-rural\/videos",
				"titulo": "videos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/noticia\/2011\/01\/abc-do-globo-rural.html",
				"titulo": "abc do globo rural",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/noticia\/2011\/01\/guia-do-globo-rural.html",
				"titulo": "guia do globo rural",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/revistagloborural.globo.com\/",
				"titulo": "revista globo rural",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "https:\/\/falecomaredeglobo.globo.com\/Login.aspx",
				"titulo": "fale conosco",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Globonews",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "jornais",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/jornal-globo-news\/videos\/",
					"titulo": "jornal globonews",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/contacorrente\/",
					"titulo": "conta corrente",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/estudio-i\/videos\/",
					"titulo": "est\u00fadio i",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/globo-news-em-pauta\/videos\/",
					"titulo": "globonews em pauta",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/jornal-das-dez\/videos\/",
					"titulo": "jornal das dez",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "programas",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com\/globonews\/almanaque\/",
					"titulo": "almanaque",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/arquivo-n\/videos\/",
					"titulo": "arquivo n",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/cidades-e-solucoes\/videos\/",
					"titulo": "cidades e solu\u00e7\u00f5es",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/clube-dos-correspondentes\/videos\/",
					"titulo": "clube dos correspondentes",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/dialogos-com-mario-sergio-conti\/videos\/",
					"titulo": "di\u00e1logos com mario sergio conti",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/dossie-globo-news\/videos\/",
					"titulo": "dossi\u00ea globonews",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/entre-aspas\/videos\/",
					"titulo": "entre aspas",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/estudio-i\/videos\/",
					"titulo": "est\u00fadio i",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/fatos-e-versoes\/videos\/",
					"titulo": "fatos e vers\u00f5es",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/fernando-gabeira\/videos\/",
					"titulo": "fernando gabeira",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/alexandre-garcia\/videos\/",
					"titulo": "globonews alexandre garcia",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/globo-news-documentario\/videos\/",
					"titulo": "globonews document\u00e1rio",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/globo-news-documento\/videos\/",
					"titulo": "globonews documento",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/globo-news-eleicoes\/videos\/",
					"titulo": "globonews elei\u00e7\u00f5es",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/globo-news-especial\/videos\/",
					"titulo": "globonews especial",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/literatura\/videos\/",
					"titulo": "globonews literatura",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/miriam-leitao\/videos\/",
					"titulo": "globonews miriam leit\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/globo-news-painel\/videos\/",
					"titulo": "globonews painel",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/manhattan-connection\/videos\/",
					"titulo": "manhattan connection",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/milenio\/videos\/",
					"titulo": "mil\u00eanio",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/mundo-sa\/videos\/",
					"titulo": "mundo s\/a",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/navegador\/videos\/",
					"titulo": "navegador",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/oficio-em-cena\/videos\/",
					"titulo": "of\u00edcio em cena",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/pelo-mundo\/videos\/",
					"titulo": "pelo mundo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/que-mundo-e-esse\/videos\/?utm_source=menu&utm_medium=gnews&utm_campaign=menugnews",
					"titulo": "que mundo \u00e9 esse?",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/retratos-brasileiros\/videos\/",
					"titulo": "retratos brasileiros",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/roberto-davila\/videos\/",
					"titulo": "roberto d'avila",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/sarau\/videos\/",
					"titulo": "sarau",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/sem-fronteiras\/videos\/",
					"titulo": "sem fronteiras",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/starte\/videos\/",
					"titulo": "starte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/g1.globo.com\/globo-news\/via-brasil\/videos\/",
					"titulo": "via brasil",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "https:\/\/falecomaglobonews.globo.com\/Login.aspx",
				"titulo": "fale conosco",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Hora 1",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/hora1\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/hora1\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/hora1\/videos\/#previsao-do-tempo",
				"titulo": "previs\u00e3o do tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/hora1\/vc-no-hora1\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no hora 1",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "https:\/\/falecomaredeglobo.globo.com\/Login.aspx",
				"titulo": "fale conosco",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Jornal da Globo",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-da-globo\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-da-globo\/blog\/mara-luquet\/",
				"titulo": "mara luquet",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-da-globo\/conecte.html",
				"titulo": "conecte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-da-globo\/sustentavel.html",
				"titulo": "sustent\u00e1vel",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-da-globo\/colaborativo-vcnojornaldaglobo.html",
				"titulo": "vc no jg",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "https:\/\/falecomaredeglobo.globo.com\/Login.aspx",
				"titulo": "fale conosco",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-da-globo\/noticia\/2010\/04\/equipe-do-jornal-da-globo.html",
				"titulo": "reda\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-da-globo\/noticia\/2010\/04\/historia-do-jornal-da-globo.html",
				"titulo": "hist\u00f3ria",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-da-globo\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Jornal Hoje",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-hoje\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-hoje\/todefolga.html",
				"titulo": "t\u00f4 de folga",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-hoje\/saladeemprego.html",
				"titulo": "sala de emprego",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-hoje\/blog\/hoje-em-casa\/1.html",
				"titulo": "blog hoje em casa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-hoje\/colaborativo-vcnojornalhoje.html",
				"titulo": "vc no jh",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "https:\/\/falecomaredeglobo.globo.com\/Login.aspx",
				"titulo": "fale conosco",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-hoje\/noticia\/2010\/04\/equipe.html",
				"titulo": "reda\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-hoje\/noticia\/2010\/04\/historia-do-jornal-hoje.html",
				"titulo": "hist\u00f3ria",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-hoje\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Jornal Nacional",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/noticia\/2010\/04\/redacao.html",
				"titulo": "reda\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/memoriaglobo.globo.com\/programas\/jornalismo\/telejornais\/jornal-nacional.htm",
				"titulo": "hist\u00f3ria",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "https:\/\/falecomaredeglobo.globo.com\/Login.aspx",
				"titulo": "fale conosco",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/jornal-nacional\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/pme\/",
			"titulo": "Pequenas Empresas",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/pme\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/pme\/noticia\/2011\/02\/pequenas-empresas-grandes-negocios-contatos-de-empresas.html",
				"titulo": "contatos de empresas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/pegn\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos do pegn",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/pegn\/videos\/",
				"titulo": "revista pegn",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/profissao-reporter\/",
			"titulo": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/profissao-reporter\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/profissao-reporter\/noticia\/2010\/04\/nossa-equipe.html",
				"titulo": "equipe",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/profissao-reporter\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/profissao-reporter\/enviar-noticia.html",
				"titulo": "vc no profiss\u00e3o rep\u00f3rter ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "https:\/\/falecomaredeglobo.globo.com\/Login.aspx",
				"titulo": "fale conosco",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/retrospectiva\/2015\/",
			"titulo": "Retrospectiva 2015",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "Servi\u00e7os",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/musica\/agenda.html",
			"titulo": "Agenda de Shows",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/softwares\/",
			"titulo": "Downloads",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/falecomog1.com.br\/",
			"titulo": "Fale Conosco",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/especiais.g1.globo.com\/app-g1\/",
			"titulo": "G1 no seu celular",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/mercados\/cotacoes\/#indicadores-economicos",
			"titulo": "Indicadores Financeiros",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/mercados\/cotacoes\/#indices-de-mercados",
			"titulo": "Indicadores de Mercado",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/loterias\/",
			"titulo": "Loterias",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/previsao-do-tempo\/",
			"titulo": "Previs\u00e3o do Tempo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/tabela-fipe\/",
			"titulo": "tabela fipe",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "tr\u00e2nsito",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/especiais.g1.globo.com\/minas-gerais\/transito\/radar-transito-agora.html",
				"titulo": "belo horizonte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/especiais.g1.globo.com\/distrito-federal\/transito\/radar-transito-agora.html",
				"titulo": "bras\u00edlia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/especiais.g1.globo.com\/pernambuco\/transito\/radar-transito-agora.html",
				"titulo": "pernambuco",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/rio-de-janeiro\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html",
				"titulo": "rio de janeiro",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/g1.globo.com\/sao-paulo\/transito\/radar-tempo-transito-agora.html",
				"titulo": "s\u00e3o paulo",
				"children": []
			}]
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "blogs e colunas",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/blog\/seguranca-digital\/",
			"titulo": "altieres rohr",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/blog\/espiral\/",
			"titulo": "alysson muotri",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/natureza\/blog\/nova-etica-social\/",
			"titulo": "amelia gonzalez",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/blog\/doutora-ana-responde\/",
			"titulo": "ana escobar",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/natureza\/blog\/mundo-sustentavel\/",
			"titulo": "andr\u00e9 trigueiro",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/blog\/andrea-ramal\/",
			"titulo": "andrea ramal",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/musica\/blog\/antonio-carlos-miguel\/",
			"titulo": "ant\u00f4nio carlos miguel",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/blog\/beth-cataldo\/",
			"titulo": "beth cataldo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/quem-curte-o-blog-de-fa-clube\/",
			"titulo": "blog de f\u00e3-clube",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/ciencia-e-saude\/blog\/observatorio\/",
			"titulo": "c\u00e1ssio barbosa",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/legendado\/",
			"titulo": "cl\u00e1udia croitor",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/cristiana-lobo\/",
			"titulo": "cristiana l\u00f4bo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/blog\/oficina-do-g1\/",
			"titulo": "denis marum",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/dodo-azevedo\/",
			"titulo": "dod\u00f4 azevedo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/geneton-moraes-neto\/",
			"titulo": "geneton moraes neto",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/blog-do-camarotti\/",
			"titulo": "gerson camarotti",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mundo\/blog\/helio-gurovitz\/",
			"titulo": "helio gurovitz",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/concursos-e-emprego\/blog\/tira-duvidas-de-concursos\/",
			"titulo": "lia salgado",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/maquina-de-escrever\/",
			"titulo": "luciano trigo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/blog\/matheus-leitao\/",
			"titulo": "matheus leit\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/musica\/blog\/mauro-ferreira\/",
			"titulo": "mauro ferreira",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/paulo-coelho\/",
			"titulo": "paulo coelho",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/motos\/blog\/dicas-de-motos\/",
			"titulo": "roberto agresti",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/blog\/tira-duvidas-de-tecnologia\/",
			"titulo": "ronaldo prass",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/blog\/samy-dana\/",
			"titulo": "samy dana",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/tecnologia\/blog\/startup\/",
			"titulo": "start.up",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/educacao\/blog\/dicas-de-portugues\/",
			"titulo": "s\u00e9rgio nogueira",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/blog\/thais-heredia\/",
			"titulo": "thais her\u00e9dia",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/yvonne-maggie\/",
			"titulo": "yvonne maggie",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/blog\/zeca-camargo\/",
			"titulo": "zeca camargo",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/videos\/",
		"titulo": "V\u00eddeos",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/principios-editoriais-do-grupo-globo.html",
		"titulo": "Princ\u00edpios editoriais",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.grupoglobo.globo.com\/",
		"titulo": "grupo globo",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "Jornais e Revistas",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistaautoesporte.globo.com\/",
			"titulo": "Auto Esporte",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistacasaejardim.globo.com\/Casa-e-Comida\/",
			"titulo": "Casa e Comida",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistacasaejardim.globo.com\/",
			"titulo": "Casa e Jardim",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/casavogue.globo.com\/",
			"titulo": "Casa Vogue",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistacrescer.globo.com\/",
			"titulo": "Crescer",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/epoca.globo.com\/",
			"titulo": "\u00c9poca",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/epocanegocios.globo.com\/",
			"titulo": "\u00c9poca Neg\u00f3cios",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/extra.globo.com\/",
			"titulo": "Extra",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistagalileu.globo.com\/",
			"titulo": "Galileu",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistaglamour.globo.com\/",
			"titulo": "Glamour",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/agronegocios\/",
			"titulo": "Globo Rural",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gq.globo.com\/",
			"titulo": "GQ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistamarieclaire.globo.com\/",
			"titulo": "Marie Claire",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/oglobo.globo.com\/",
			"titulo": "O Globo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistapegn.globo.com\/",
			"titulo": "Pequenas Empresas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistaquem.globo.com\/",
			"titulo": "Quem",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/vogue.globo.com\/",
			"titulo": "Vogue",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "R\u00e1dios",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/bhfm.globoradio.globo.com\/",
			"titulo": "BHFM",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/cbn.globoradio.globo.com\/home\/HOME.htm",
			"titulo": "CBN",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/radiobeat.globoradio.globo.com\/home\/HOME.htm",
			"titulo": "Radiobeat",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/radioglobo.globoradio.globo.com\/",
			"titulo": "R\u00e1dio Globo",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "especial publicit\u00e1rio",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/especial-publicitario\/somos-todos-cervejeiros\/",
			"titulo": "Somos todos cervejeiros",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/",
		"titulo": "Pol\u00edtica",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/",
		"titulo": "economia",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/mundo\/",
		"titulo": "mundo",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/listas-candidatos-prefeito\/indice\/",
		"titulo": "candidatos a prefeito",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/listas-candidatos-vereador\/indice\/",
		"titulo": "candidatos a vereador",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/pesquisas-eleitorais\/",
		"titulo": "Pesquisas Eleitorais",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/blog\/eleicao-2016-em-numeros\/",
		"titulo": "elei\u00e7\u00e3o em n\u00fameros",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/especiais.g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/guia-do-eleitor\/",
		"titulo": "guia do eleitor",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/debates-pelo-brasil\/",
		"titulo": "debates pelo brasil",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/eleicoes\/2016\/videos",
		"titulo": "v\u00eddeos",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "https:\/\/falecomog1.globo.com\/",
		"titulo": "fale conosco",
		"children": []
	}],
	"famosos": [{
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "Famosos",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/ego.globo.com\/",
			"titulo": "Ego",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/ego.globo.com\/paparazzo\/index.html",
			"titulo": "Paparazzo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/noticias-da-tv\/index.html",
			"titulo": "Patricia Kogut",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistaquem.globo.com\/",
			"titulo": "Quem",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/extra.globo.com\/famosos\/",
			"titulo": "Retratos da Vida",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "Moda & Estilo",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/ela.oglobo.globo.com\/",
			"titulo": "Ela no O Globo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/",
			"titulo": "Estilo no Gshow",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/ego.globo.com\/moda\/index.html",
			"titulo": "Moda no Ego",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gnt.globo.com\/moda\/",
			"titulo": "Moda no GNT",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistaglamour.globo.com\/",
			"titulo": "Revista Glamour",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gq.globo.com\/",
			"titulo": "Revista GQ Brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistamarieclaire.globo.com\/",
			"titulo": "Revista Marie Claire",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/vogue.globo.com\/",
			"titulo": "Revista Vogue",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "Bem-Estar & Sa\u00fade",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/ego.globo.com\/beleza\/index.html",
			"titulo": "Beleza no Ego",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gnt.globo.com\/beleza\/",
			"titulo": "Beleza no GNT",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Beleza\/",
			"titulo": "Beleza no Gshow",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/bemestar\/",
			"titulo": "Bem Estar no G1",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gnt.com.br\/bemestar",
			"titulo": "Bem Estar no GNT ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/horoscopo.ego.globo.com\/",
			"titulo": "Hor\u00f3scopo no Ego",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gnt.globo.com\/maes-e-filhos\/",
			"titulo": "M\u00e3es no GNT ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistacrescer.globo.com\/",
			"titulo": "Revista Crescer",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "Casa & Decora\u00e7\u00e3o",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gnt.globo.com\/casa-e-decoracao\/",
			"titulo": "Casa no GNT",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/casavogue.globo.com\/",
			"titulo": "Casa Vogue",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistacasaejardim.globo.com\/",
			"titulo": "Revista Casa e Jardim",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revista.zapimoveis.com.br\/?utm_source=globo.com-etc&utm_medium=botao-casa-decoracao&utm_campaign=revista-imoveis",
			"titulo": "Revista do Zap",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "Gastronomia",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistacasaejardim.globo.com\/Casa-e-Comida\/",
			"titulo": "Casa e Comida",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/meus5minutos.globo.com\/blogs\/Colheradas\/",
			"titulo": "Colheradas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/mais-voce\/Receitas-da-Ana-Maria\/",
			"titulo": "Receitas da Ana Maria",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/receitas\/",
			"titulo": "Receitas.com",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gnt.globo.com\/receitas\/",
			"titulo": "Receitas no GNT",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "M\u00fasica",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": " http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/altas-horas\/",
			"titulo": "Altas Horas ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/musica\/",
			"titulo": "G1 M\u00fasica",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Musica\/",
			"titulo": "Gshow M\u00fasica",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/multishow.globo.com\/musica\/",
			"titulo": "M\u00fasica no Multishow",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/musica.com.br\/",
			"titulo": "M\u00fasica.com.br",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/radiobeat.com.br\/",
			"titulo": "RADIOBEAT",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globotv.globo.com\/rede-globo\/som-brasil\/",
			"titulo": "Som Brasil",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "Cinema & Teatro",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/canalbrasil.globo.com\/ ",
			"titulo": "Canal Brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/universal.globo.com",
			"titulo": "Canal Universal",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/redeglobo.globo.com\/filmes\/index.html",
			"titulo": "Filmes na Globo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/pop-arte\/cinema\/",
			"titulo": "G1 Cinema",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": " http:\/\/globofilmes.globo.com\/",
			"titulo": "Globo Filmes",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/megapix.globo.com\/",
			"titulo": "MegaPix",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistamonet.globo.com\/",
			"titulo": "Revista Monet",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.agentesevenoteatro.com.br\/",
			"titulo": "Teatro",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/telecine.globo.com\/",
			"titulo": "Telecine",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/ego.globo.com\/",
		"titulo": "ego",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/revistaquem.globo.com\/",
		"titulo": "quem",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/kogut.oglobo.globo.com\/",
		"titulo": "patricia kogut",
		"children": []
	}],
	"techtudo": [{
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/plantao.html",
		"titulo": "Top e \u00daltimas",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/plantao.html",
			"titulo": "\u00daltimas TechTudo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/videos\/",
			"titulo": "V\u00eddeos",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/noticias\/plantao.html",
			"titulo": "Not\u00ed\u00adcias",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/artigos\/plantao.html",
			"titulo": "Artigos",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/reviews\/index.html",
			"titulo": "Reviews",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/dicas-e-tutoriais\/plantao.html",
			"titulo": "Dicas & Tutoriais",
			"children": []
		}, {
			"separador": true,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/listas\/plantao.html",
			"titulo": "Listas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/windows-10.html",
			"titulo": "Windows 10",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/pokemon-go.html",
			"titulo": "Pokemon go",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/mobile\/",
		"titulo": "Celulares e Tablets",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/mobile\/",
			"titulo": "Primeira p\u00e1gina",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/celulares.html",
			"titulo": "Celulares",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/tablets.html",
			"titulo": "Tablets",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/smartwatches.html",
			"titulo": "Smartwatches",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/wearables.html",
			"titulo": "Wearables",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/e-reader.html",
			"titulo": "E-reader",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/mobile\/android\/",
			"titulo": "Android",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/mobile\/ios\/",
			"titulo": "iPhone e iPad",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/mobile\/windows-phone\/",
			"titulo": "Windows Phone",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/forum.techtudo.com.br\/tags\/celular\/?utm_source=techtudo.com&utm_medium=referral&utm_campaign=site",
			"titulo": "F\u00f3rum",
			"children": []
		}, {
			"separador": true,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/mobile\/a-z.html",
			"titulo": "Mobile de A-Z",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/iphone-6.html",
			"titulo": "iphone 6",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/lg-g5.html",
			"titulo": "lg g5",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/moto-g-3.html",
			"titulo": "moto g3",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/jogos\/",
		"titulo": "Jogos",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/jogos\/",
			"titulo": "Primeira p\u00e1gina",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/videogames.html",
			"titulo": "Consoles",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/joysticks.html",
			"titulo": "Gamepad",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Mais Jogos",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-casuais.html",
				"titulo": "Jogos Casuais",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-de-acao.html",
				"titulo": "Jogos de A\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-de-arcade.html",
				"titulo": "Jogos de Arcade",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-de-aventura.html",
				"titulo": "Jogos de Aventura",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-de-corrida.html",
				"titulo": "Jogos de Corrida",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-de-esporte.html",
				"titulo": "Jogos de Esporte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-de-estrategia.html",
				"titulo": "Jogos de Estrat\u00e9gia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-de-luta.html",
				"titulo": "Jogos de Luta",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-de-musica.html",
				"titulo": "Jogos de M\u00fasica",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-de-raciocinio.html",
				"titulo": "Jogos de Racioc\u00ednio",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-de-rpg.html",
				"titulo": "Jogos de RPG",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-simuladores.html",
				"titulo": "Jogos de Simuladores",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-de-carta-e-tabuleiro.html",
				"titulo": "Jogos de Tabuleiro",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos-educativos.html",
				"titulo": "Jogos Educativos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/jogos\/xbox",
			"titulo": "Xbox",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/jogos\/playstation",
			"titulo": "PlayStation",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/jogos\/nintendo",
			"titulo": "Nintendo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/forum.techtudo.com.br\/tags\/jogos\/?utm_source=techtudo.com&utm_medium=referral&utm_campaign=site",
			"titulo": "F\u00f3rum",
			"children": []
		}, {
			"separador": true,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/jogos\/a-z.html",
			"titulo": "Jogos de A-Z",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/grand-theft-auto-5.html",
			"titulo": "gta 5",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/playstation-4.html",
			"titulo": "playstation 4",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/xbox-720.html",
			"titulo": "xbox one",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/informatica\/",
		"titulo": "Inform\u00e1tica",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/informatica\/",
			"titulo": "Primeira p\u00e1gina",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/armazenamento.html",
			"titulo": "Armazenamento",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/computadores.html",
			"titulo": "Computadores",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/impressoras.html",
			"titulo": "Impressora",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/impressoras-3d.html",
			"titulo": "Impressora 3D",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/modems.html",
			"titulo": "Modem",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/monitores.html",
			"titulo": "Monitor",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/mouses.html",
			"titulo": "Mouse",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/notebooks.html",
			"titulo": "Notebook",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/placas.html",
			"titulo": "Placas e Componentes",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/roteadores.html",
			"titulo": "Roteadores",
			"children": []
		}, {
			"separador": true,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/informatica\/a-z.html",
			"titulo": "Inform\u00e1tica de A-Z",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/windows-10.html",
			"titulo": "windows 10",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/linux.html",
			"titulo": "linux",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/eletronicos\/",
		"titulo": "Eletr\u00f4nicos",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/eletronicos\/",
			"titulo": "Primeira p\u00e1gina",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/caixas-de-som.html",
			"titulo": "Caixas de som",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/cameras.html",
			"titulo": "C\u00e2meras Fotogr\u00e1ficas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/filmadoras.html",
			"titulo": "Filmadoras",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/fones-de-ouvido.html",
			"titulo": "Fones de ouvido",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/gps.html",
			"titulo": "GPS",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/media-centers.html",
			"titulo": "Media Centers",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/mp3players.html",
			"titulo": "MP3 Players",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/tvs.html",
			"titulo": "TVs",
			"children": []
		}, {
			"separador": true,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/eletronicos\/a-z.html",
			"titulo": "Eletr\u00f4nicos de A-Z",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/chromecast.html",
			"titulo": "Chromecast",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/gopro.html",
			"titulo": "GoPro",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/oculos-rift.html",
			"titulo": "Oculus Rift",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/softwares\/",
		"titulo": "Downloads",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/softwares\/",
			"titulo": "Primeira p\u00e1gina",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/audio-e-video.html",
			"titulo": "\u00c1udio e V\u00eddeo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/educacao.html",
			"titulo": "Educa\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/imagens.html",
			"titulo": "Imagens",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/internet.html",
			"titulo": "Internet",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/personalizacao.html",
			"titulo": "Personaliza\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/produtividade.html",
			"titulo": "Produtividade",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/redes-sociais.html",
			"titulo": "Redes Sociais",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/seguranca.html",
			"titulo": "Seguran\u00e7a",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/utilitarios.html",
			"titulo": "Utilit\u00e1rios",
			"children": []
		}, {
			"separador": true,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/softwares\/a-z.html",
			"titulo": "Download de A-Z",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/whatsapp-messenger.html",
			"titulo": "WhatsApp",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/facebook.html",
			"titulo": "Facebook",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/youtube.html",
			"titulo": "Youtube",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/forum.techtudo.com.br\/",
		"titulo": "F\u00f3rum",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/forum.techtudo.com.br\/tags\/valeapena\/",
			"titulo": "Vale a pena",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/forum.techtudo.com.br\/tags\/comparativo\/",
			"titulo": "Comparativo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/forum.techtudo.com.br\/tags\/compra\/",
			"titulo": "Compra",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/forum.techtudo.com.br\/tags\/smartphone\/",
			"titulo": "Celulares",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/forum.techtudo.com.br\/tags\/jogos\/",
			"titulo": "Jogos",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/videos\/",
		"titulo": "V\u00eddeos",
		"children": []
	}, {
		"separador": true,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/velocimetro.html",
		"titulo": "Veloc\u00edmetro",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/whatsapp-messenger.html",
		"titulo": "whatsapp",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/galaxy-s7.html",
		"titulo": "galaxy s7",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.techtudo.com.br\/tudo-sobre\/iphone-7.html",
		"titulo": "iphone 7",
		"children": []
	}],
	"gshow": [{
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/www.gshow.com\/novelas\/",
		"titulo": "Novelas",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-lei-do-amor\/",
			"titulo": "a lei do amor",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-lei-do-amor\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-lei-do-amor\/capitulo\/2016\/10\/03\/helo-passeia-de-veleiro-com-pedro.html",
				"titulo": "cap\u00edtulos ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-lei-do-amor\/personagem\/",
				"titulo": "personagens ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-lei-do-amor\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-lei-do-amor\/resumo\/semana\/",
				"titulo": "resumo ",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/haja-coracao\/",
			"titulo": "haja cora\u00e7\u00e3o",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/haja-coracao\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/haja-coracao\/capitulo\/capitulo-de-hoje.html",
				"titulo": "cap\u00edtulos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/haja-coracao\/personagem\/",
				"titulo": "personagens",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/haja-coracao\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/haja-coracao\/resumo\/semana\/",
				"titulo": "resumo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/haja-coracao\/playlists\/0\/gshow-apresenta-haja-coracao.html",
				"titulo": "gshow apresenta: haja cora\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/sol-nascente\/",
			"titulo": "sol nascente ",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/sol-nascente\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/sol-nascente\/capitulo\/capitulo-de-hoje.html",
				"titulo": "cap\u00edtulos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/sol-nascente\/personagem\/",
				"titulo": "personagens",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/sol-nascente\/resumo\/semana\/",
				"titulo": "resumo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/sol-nascente\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/malhacao\/2016\/",
			"titulo": "malha\u00e7\u00e3o - pro dia nascer feliz ",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/malhacao\/2016\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/malhacao\/2016\/capitulo\/capitulo-de-hoje.html",
				"titulo": "cap\u00edtulos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/malhacao\/2016\/personagem\/",
				"titulo": "personagens",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/malhacao\/2016\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/malhacao\/2016\/resumo\/semana\/",
				"titulo": "resumo",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/cheias-de-charme-vale-a-pena-ver-de-novo\/",
			"titulo": "Cheias de Charme",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/cheias-de-charme-vale-a-pena-ver-de-novo\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": " http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/cheias-de-charme-vale-a-pena-ver-de-novo\/capitulo\/capitulo-de-hoje.html",
				"titulo": "cap\u00edtulos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/cheias-de-charme-vale-a-pena-ver-de-novo\/resumo\/semana\/",
				"titulo": "resumo",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/resumo\/semana\/",
			"titulo": "Resumos das novelas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/rock-story\/",
			"titulo": "rock story",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/",
		"titulo": "Programas",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/adnight\/",
			"titulo": "Adnight",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/adnight\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/marcelo-adnet\/",
				"titulo": "Marcelo Adnet",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/adnight\/episodio\/episodio-de-hoje.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/adnight\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/altas-horas\/",
			"titulo": "Altas Horas",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/altas-horas\/",
				"titulo": "P\u00e1gina Inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/03\/serginho-groisman-quer-que-voce-participe-do-altas-horas.html",
				"titulo": "inscreva-se nos quadros",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/03\/serginho-groisman-quer-que-voce-participe-do-altas-horas.html",
					"titulo": "#altashoras",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/03\/serginho-groisman-quer-que-voce-participe-do-altas-horas.html",
					"titulo": "com quem pare\u00e7o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/03\/serginho-groisman-quer-que-voce-participe-do-altas-horas.html",
					"titulo": "sexo com laura m\u00fcller",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/serginho-groisman\/",
				"titulo": "Serginho Groisman",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/altas-horas\/episodio\/episodio-de-hoje.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/altas-horas\/videos\/",
				"titulo": "V\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/amor-e-sexo\/",
			"titulo": "Amor & Sexo",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/amor-e-sexo\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/amor-e-sexo\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/amor-e-sexo\/2016\/tudo-sobre\/",
				"titulo": "tudo sobre",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/bbb\/",
			"titulo": "BBB",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/bbb\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/05\/bbb17-estao-abertas-inscricoes-para-proxima-edicao-do-reality-show-participe.html",
				"titulo": "inscri\u00e7\u00f5es",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/bbb\/BBB-16\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/bbb\/BBB-16\/tudo-sobre\/",
				"titulo": "tudo sobre",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/caldeirao-do-huck\/",
			"titulo": "Caldeir\u00e3o do Huck",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/caldeirao-do-huck\/",
				"titulo": "P\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2015\/07\/conte-sua-historia-e-participe-dos-quadros-do-caldeirao-do-huck.html",
				"titulo": "Participe da Plateia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2015\/07\/conte-sua-historia-e-participe-dos-quadros-do-caldeirao-do-huck.html",
				"titulo": "inscreva-se nos quadros",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/luciano-huck\/",
				"titulo": "Luciano Huck",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/caldeirao-do-huck\/episodio\/episodio-de-hoje.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/caldeirao-do-huck\/videos\/",
				"titulo": "V\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/domingao-do-faustao\/",
			"titulo": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/domingao-do-faustao\/",
				"titulo": "P\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/01\/inscreva-se-para-assistir-ao-domingao-do-faustao-da-plateia.html",
				"titulo": "Participe da Plateia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2015\/10\/conte-uma-historia-legal-ou-revele-o-seu-talento-para-o-faustao.html",
				"titulo": "inscreva-se nos quadros",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/domingao-do-faustao\/episodio\/episodio-de-hoje.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/domingao-do-faustao\/danca-dos-famosos\/",
				"titulo": "Dan\u00e7a dos Famosos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/domingao-do-faustao\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/domingao-do-faustao\/videocassetadas\/videos\/",
					"titulo": "videocassetadas",
					"children": []
				}]
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/e-de-casa\/",
			"titulo": "\u00c9 de Casa",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/e-de-casa\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2015\/11\/saiba-como-participar-do-e-de-casa.html",
				"titulo": "participe do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "apresentadores",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/ana-furtado\/",
					"titulo": "ana furtado",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/andre-marques\/",
					"titulo": "andr\u00e9 marques",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/cissa-guimaraes\/",
					"titulo": "cissa guimar\u00e3es",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/patricia-poeta\/",
					"titulo": "patr\u00edcia poeta",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/tiago-leifert\/",
					"titulo": "tiago leifert",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/zeca-camargo\/",
					"titulo": "zeca camargo",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/e-de-casa\/episodio\/2015\/08\/08\/confira-estreia-do-e-de-casa.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/e-de-casa\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/encontro-com-fatima-bernardes\/",
			"titulo": "Encontro com F\u00e1tima Bernardes",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/encontro-com-fatima-bernardes\/",
				"titulo": "P\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/02\/fatima-bernardes-quer-que-voce-participe-do-encontro.html",
				"titulo": "participe do encontro",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2015\/12\/inscreva-se-e-participe-da-plateia-do-encontro-com-fatima-bernardes.html",
				"titulo": "participe da plateia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/fatima-bernardes\/",
				"titulo": "F\u00e1tima Bernardes",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/encontro-com-fatima-bernardes\/episodio\/episodio-de-hoje.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/encontro-com-fatima-bernardes\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/escolinha-do-professor-raimundo\/",
			"titulo": "Escolinha do Professor Raimundo ",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/escolinha-do-professor-raimundo\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial ",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/estrelas\/",
			"titulo": "Estrelas",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/estrelas\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/angelica\/",
				"titulo": "Ang\u00e9lica",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/estrelas\/episodio\/episodio-de-hoje.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/estrelas\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/esquenta\/",
			"titulo": "Esquenta!",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/esquenta\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/regina-case\/",
				"titulo": "regina cas\u00e9",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/esquenta\/episodio\/episodio-de-hoje.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/esquenta\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/mais-voce\/",
			"titulo": "Mais Voc\u00ea",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/mais-voce\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/01\/ana-maria-braga-quer-que-voce-participe-do-mais-voce.html",
				"titulo": "inscreva-se nos quadros",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/ana-maria-braga\/",
				"titulo": "Ana Maria Braga",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/mais-voce\/episodio\/episodio-de-hoje.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/mais-voce\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/programa-do-jo\/",
			"titulo": "Programa do J\u00f4",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/programa-do-jo\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/03\/inscreva-se-e-participe-da-plateia-do-programa-do-jo.html",
				"titulo": "participe da plateia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/jo-soares\/",
				"titulo": "J\u00f4 Soares",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/programa-do-jo\/episodio\/episodio-de-hoje.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/programa-do-jo\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/sessao-comedia\/videos\/",
			"titulo": "Sess\u00e3o Com\u00e9dia",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/superstar\/2015\/",
			"titulo": "SuperStar",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/superstar\/2015\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/03\/baixe-o-aplicativo-do-superstar-vote-e-decida-competicao.html",
				"titulo": "baixe o app",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/superstar\/no-ar.html",
				"titulo": "superstar web",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/superstar\/2016\/participante\/",
				"titulo": "bandas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/superstar\/2016\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/tamanho-familia\/2016\/",
			"titulo": "tamanho fam\u00edlia",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/tamanho-familia\/2016\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/06\/tamanho-familia-quer-mostrar-o-seu-talento-na-tv-mande-seu-video-em-familia-e-participe.html",
				"titulo": "inscreva-se nos quadros",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/marcio-garcia\/",
				"titulo": "m\u00e1rcio garcia",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-brasil\/",
			"titulo": "The Voice Brasil",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-brasil\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-brasil\/no-ar.html",
				"titulo": "the voice brasil web",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/the-voice-brasil\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-kids\/",
			"titulo": "The Voice Kids",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-kids\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/04\/voice-brasil-e-voice-kids-faca-sua-inscricao-em-seis-passos.html",
				"titulo": "inscri\u00e7\u00f5es",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-kids\/no-ar.html",
				"titulo": "the voice kids web",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-kids\/2016\/episodio\/episodio-de-hoje.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/video-show\/",
			"titulo": "V\u00eddeo Show",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/video-show\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2015\/10\/participe-do-video-show-nas-redes-sociais.html",
				"titulo": "participe do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "apresentadores",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/otaviano-costa\/",
					"titulo": "otaviano costa",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/maira-charken\/",
					"titulo": "ma\u00edra charken",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/giovanna-ewbank\/",
					"titulo": "giovanna ewbank",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/joaquim-lopes\/",
					"titulo": "joaquim lopes",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/artistas\/rafael-cortez\/",
					"titulo": "rafael cortez",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "alinne prado",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "",
					"titulo": "marcela monteiro",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/video-show\/episodio\/episodio-de-hoje.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/video-show\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/zorra\/",
			"titulo": "Zorra",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/zorra\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/zorra\/episodio\/episodio-de-hoje.html",
				"titulo": "v\u00eddeos do programa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/zorra\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "S\u00e9ries",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Nada Ser\u00e1 Como Antes",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/nada-sera-como-antes\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/supermax\/",
			"titulo": "Supermax",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/supermax\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Justi\u00e7a",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/justica\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/chapa-quente\/",
			"titulo": "Chapa Quente",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/chapa-quente\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/segundos-de-sabedoria\/no-ar.html",
				"titulo": "segundos de sabedoria",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/celma-interrompida\/no-ar.html",
				"titulo": "Celma Interrompida",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/chapa-quente\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos ",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/mister-brau\/",
			"titulo": "Mister Brau",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/mister-brau\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/mister-brau\/2015\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/especiaiss3.gshow.globo.com\/series\/gshow\/misterbrau\/",
				"titulo": "misterbrau.com",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/ta-no-ar-a-tv-na-tv\/",
			"titulo": "T\u00e1 no Ar: a Tv na Tv",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/ta-no-ar-a-tv-na-tv\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/ta-no-ar-a-tv-na-tv\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Mais s\u00e9ries",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/amorteamo\/",
				"titulo": "Amorteamo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/ligacoes-perigosas\/",
				"titulo": "Liga\u00e7\u00f5es Perigosas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/tapas-e-beijos\/",
				"titulo": "Tapas e Beijos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/os-experientes\/",
				"titulo": "Os Experientes",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/pe-na-cova\/2015\/",
				"titulo": "P\u00e9 na Cova ",
				"children": []
			}]
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/",
		"titulo": "S\u00e9ries Originais",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/",
			"titulo": "P\u00e1gina Inicial",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Animais",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/bichos\/no-ar.html",
				"titulo": "Bichos!",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Com\u00e9dia",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/absurdices\/no-ar.html",
				"titulo": "absurdices com thalita rebou\u00e7as",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/allan-sieber-a-ultima-loja-de-discos\/no-ar.html",
				"titulo": "Allan Sieber: a \u00faltima loja de discos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/a-lei-de-murphy\/no-ar.html",
				"titulo": "A Lei de Murphy",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/ato-falho\/no-ar.html",
				"titulo": "Ato Falho",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/atormentados\/no-ar.html",
				"titulo": "Atormentados",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/celma-interrompida\/no-ar.html",
				"titulo": "Celma Interrompida",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/conselhos-sensatos\/no-ar.html",
				"titulo": "Conselhos Sensatos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/escolinha-do-improviso\/no-ar.html",
				"titulo": "Escolinha do Improviso",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/lembrancas-do-iraja\/no-ar.html",
				"titulo": "Lembran\u00e7as do Iraj\u00e1",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/look-do-dia-com-tia-suelly\/no-ar.html",
				"titulo": "Look do Dia com Tia Suelly",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/marrom-combina-com-tudo\/no-ar.html",
				"titulo": "Marrom Combina com Tudo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/morri-na-tv\/no-ar.html",
				"titulo": "Morri na Tv",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/o-incrivel-superonix\/no-ar.html",
				"titulo": "O Incr\u00edvel Super\u00d4nix",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/precisamos-conversar\/no-ar.html",
				"titulo": "Precisamos Conversar",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/segundos-de-sabedoria\/no-ar.html",
				"titulo": "segundos de sabedoria",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/ta-no-ar-a-tv-na-tv\/",
				"titulo": "T\u00e1 no Ar na Web",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/tome-prumo\/no-ar.html",
				"titulo": "Tome Prumo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/totalmente-demais\/totalmente-sem-nocao-demais.html",
				"titulo": "Totalmente Sem No\u00e7\u00e3o Demais",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/vlog-da-valeska\/no-ar.html",
				"titulo": "Vlog da Valeska",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Como Fazer",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/sebastiana-quebra-galho\/no-ar.html",
				"titulo": "Sebastiana Quebra-Galho",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/maes-a-obra\/no-ar.html",
				"titulo": "M\u00e3es \u00e0 Obra",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/dulce-delight\/no-ar.html",
				"titulo": "Dulce Delight",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/dicas-da-ju\/no-ar.html",
				"titulo": "Dicas da Ju",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/dicas-de-artesanato-e-decoracao\/no-ar.html",
				"titulo": "Dicas de Artesanato e Decora\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/como-fazer\/no-ar.html",
				"titulo": "Como Fazer - Dicas Gshow",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/anita-de-coracao\/no-ar.html",
				"titulo": "Anita de Cora\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/faca-em-casa\/no-ar.html",
				"titulo": "fa\u00e7a em casa ",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Document\u00e1rio",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/mazzaropi-o-pai-de-candinho\/no-ar.html",
				"titulo": "Mazzaropi, o Pai de Candinho",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/vidas-alem-do-tempo\/no-ar.html",
				"titulo": "Vidas Al\u00e9m do Tempo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/verdades-secretasdoc\/no-ar.html",
				"titulo": "Verdades Secretas.doc",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/sete-vidas-casos-reais\/no-ar.html",
				"titulo": "Sete Vidas: Casos Reais",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/dupla-identidadedoc\/no-ar.html",
				"titulo": "Dupla Identidade.doc",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Drama",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/eu-so-quero-amar-malhacao-seu-lugar-no-mundo\/no-ar.html",
				"titulo": "Eu s\u00f3 quero amar ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/os-desatinados-malhacao-seu-lugar-no-mundo\/no-ar.html",
				"titulo": "Os Desatinados - Malha\u00e7\u00e3o - Seu Lugar no Mundo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/especiaiss3.gshow.globo.com\/novelas\/totalmente-demais\/concurso-garota-totalmente-demais\/index.html",
				"titulo": "Garota Totalmente D+",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/radionovela-heranca-de-odio\/no-ar.html",
				"titulo": "Radionovela Heran\u00e7a de \u00d3dio",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Maternidade",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/mae-de-dois\/no-ar.html",
				"titulo": "M\u00e3e de Dois",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/maes-a-obra\/no-ar.html",
				"titulo": "M\u00e3es \u00e0 Obra",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/deborah-secco-apresenta\/no-ar.html",
				"titulo": "Deborah Secco Apresenta",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Moda",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/dicas-da-ju\/no-ar.html",
				"titulo": "Dicas da Ju",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "M\u00fasica",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/laboratorio-do-som\/no-ar.html",
				"titulo": "Laborat\u00f3rio do Som",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-brasil\/no-ar.html",
				"titulo": "The Voice Web",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-kids\/no-ar.html",
				"titulo": "The Voice Kids Web",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Receita",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/dulce-delight\/no-ar.html",
				"titulo": "Dulce Delight",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/receitas-gshow\/",
				"titulo": "Receitas.com",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/mais-voce\/Receitas-da-Ana-Maria\/",
				"titulo": "Receitas da Ana Maria",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Suspense\/Terror",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/causos-do-ze-coveiro\/no-ar.html",
				"titulo": "Amorteamo - Causos do Z\u00e9 Coveiro",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Talk Show",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/deborah-secco-apresenta\/no-ar.html",
				"titulo": "Deborah Secco Apresenta",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/tome-prumo\/no-ar.html",
				"titulo": "Tome Prumo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/marrom-combina-com-tudo\/no-ar.html",
				"titulo": "Marrom Combina com Tudo",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/videos\/",
			"titulo": "Todos os v\u00eddeos de s\u00e9ries Gshow ",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Musica\/",
		"titulo": "M\u00fasica",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Musica\/",
			"titulo": "P\u00e1gina Inicial",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/assuntos\/trilha-sonora\/",
			"titulo": "Trilha Sonora das Novelas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/especiaiss3.gshow.globo.com\/series\/gshow\/misterbrau\/",
			"titulo": "Mister Brau",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/musica\/no-tom\/plantao\/",
			"titulo": "No Tom",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Musica\/Lollapalooza\/2016\/",
			"titulo": "Lollapalooza",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/assuntos\/samba-enredo\/",
			"titulo": "samba-enredo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-kids\/",
			"titulo": "the voice kids",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-kids\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-kids\/no-ar.html",
				"titulo": "the voice kids web",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/especiais.gshow.globo.com\/realities\/the-voice-kids\/entenda-as-fases\/index.html",
				"titulo": "entenda as fases",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-kids\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-brasil\/",
			"titulo": "the voice brasil ",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-brasil\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/the-voice-brasil\/no-ar.html",
				"titulo": "the voice web",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/the-voice-brasil\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos ",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/superstar\/2015\/",
			"titulo": "superstar ",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/superstar\/2015\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/superstar\/no-ar.html",
				"titulo": "superstar web",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/superstar\/2016\/participante\/",
				"titulo": "conhe\u00e7a as bandas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/realities\/superstar\/videos\/",
				"titulo": "v\u00eddeos ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/03\/baixe-o-aplicativo-do-superstar-vote-e-decida-competicao.html",
				"titulo": "baixe o app",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Festivais",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/musica\/estacao-rio\/videos\/",
				"titulo": "Esta\u00e7\u00e3o Rio",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Musica\/Festeja-Brasil\/",
				"titulo": "festeja ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Musica\/festival-promessas\/plantao\/",
				"titulo": "festival promessas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Rede-Bahia\/Festival-de-Verao\/",
				"titulo": "Festival de Ver\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/EPTV\/Joao-Rock-2016\/",
				"titulo": "Jo\u00e3o Rock ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/musica\/lollapalooza\/",
				"titulo": "Lollapalooza",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/RBS-TV-RS\/planeta-atlantida-2016\/",
				"titulo": "Planeta Atl\u00e2ntida",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Musica\/Rock-in-Rio\/2015\/",
				"titulo": "Rock in Rio",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "tv",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Musica\/Especial-Roberto-Carlos\/",
				"titulo": "roberto carlos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Musica\/presente-de-natal\/",
				"titulo": "presente de natal",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Musica\/show-da-virada\/",
				"titulo": "show da virada",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/musica\/videos\/",
			"titulo": "Todos os V\u00eddeos de M\u00fasica",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Bastidores\/",
		"titulo": "Bastidores",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Bastidores\/",
			"titulo": "p\u00e1gina principal",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/assuntos\/camarim\/",
			"titulo": "camarim gshow",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/assuntos\/casamento.html",
			"titulo": "casamento ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/assuntos\/maternidade\/",
			"titulo": "maternidade ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/assuntos\/animais\/",
			"titulo": "animais ",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/",
		"titulo": "Estilo",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/",
			"titulo": "p\u00e1gina inicial",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Moda\/plantao\/",
			"titulo": "moda",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Moda\/plantao\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Moda\/Acessorios\/plantao\/",
				"titulo": "acess\u00f3rios",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Moda\/Roupas\/",
				"titulo": "roupas ",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Moda\/Sapatos\/plantao\/",
				"titulo": "sapatos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Beleza\/",
			"titulo": "beleza",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Beleza\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Beleza\/Cabelo\/plantao\/",
				"titulo": "cabelos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Beleza\/Maquiagem\/plantao\/",
				"titulo": "maquiagem",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Beleza\/Pele\/plantao\/",
				"titulo": "pele",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Beleza\/Unhas\/plantao\/",
				"titulo": "unhas ",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/assuntos\/corpo-e-saude\/",
			"titulo": "corpo ",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/assuntos\/corpo-e-saude\/",
				"titulo": "p\u00e1gina inicial",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/assuntos\/dietas\/",
				"titulo": "dietas",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Estilo\/Decoracao\/",
			"titulo": "decora\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/como-fazer\/",
		"titulo": "Como fazer",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Decora\u00e7\u00e3o",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/anita-de-coracao\/no-ar.html",
				"titulo": "Anita de cora\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/dicas-de-artesanato-e-decoracao\/no-ar.html",
				"titulo": "Dicas de Artesanato e Decora\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Dicas \u00dateis para o Dia a Dia",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/como-fazer\/no-ar.html",
				"titulo": "Como Fazer - Dicas Gshow",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/sebastiana-quebra-galho\/no-ar.html",
				"titulo": "Sebastiana Quebra-Galho",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/faca-em-casa\/no-ar.html",
				"titulo": "fa\u00e7a em casa ",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Maquiagem",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/dicas-da-ju\/no-ar.html",
				"titulo": "Dicas da Ju",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "Artesanato Infantil",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/webseries\/maes-a-obra\/no-ar.html",
				"titulo": "M\u00e3es \u00e0 Obra",
				"children": []
			}]
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/receitas-gshow\/",
		"titulo": "receitas",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/tv\/plantao\/",
		"titulo": "TV",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/especiaiss3.gshow.globo.com\/gshow\/tv\/pb\/index.html",
		"titulo": "rapidinhas",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Artistas\/",
		"titulo": "Artistas",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Artistas\/",
			"titulo": "P\u00e1gina Inicial",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "sua regi\u00e3o",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Inter-TV-RJ\/plantao\/ ",
			"titulo": "Inter TV RJ ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Rio-Sul\/plantao\/ ",
			"titulo": "tv rio sul (resende)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Rio-Sul\/Plugue\/",
				"titulo": "Plugue",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Rio-Sul\/Rio-Sul-Revista\/",
				"titulo": "rio sul revista",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-gazeta-es\/plantao\/",
			"titulo": "gazeta es (Esp\u00edrito Santo)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Gazeta-ES\/Em-Movimento\/",
				"titulo": "em movimento",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/EPTV\/plantao\/",
			"titulo": "eptv (Campinas)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/EPTV\/Mais-Caminhos\/",
				"titulo": "Mais Caminhos",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-diario\/plantao\/",
			"titulo": "tv di\u00e1rio (mogi das cruzes)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Diario\/Mais-Diario\/",
				"titulo": "+ di\u00e1rio",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Tem\/plantao\/ ",
			"titulo": "tv tem (sorocaba)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Tem\/De-Ponta-a-Ponta\/",
				"titulo": "de ponta a ponta",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Tem\/Revista-de-Sabado\/",
				"titulo": "revista de s\u00e1bado",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Tem\/tiago-caparroz-vida-de-chef\/",
				"titulo": "Tiago Caparroz \u2013 Vida de Chef ",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-integracao\/plantao\/ ",
			"titulo": "tv integra\u00e7\u00e3o (uberl\u00e2ndia)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Integracao\/Carona\/",
				"titulo": "carona",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Integracao\/To-Indo\/",
				"titulo": "t\u00f4 indo",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-integracao\/plantao\/ ",
			"titulo": "TV Integra\u00e7\u00e3o (Uberl\u00e2ndia - MG)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Integracao\/Carona\/",
				"titulo": "Carona",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Integracao\/To-Indo\/",
				"titulo": "T\u00f4 Indo ",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Inter-TV-MG\/plantao\/ ",
			"titulo": "Inter TV MG ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Fronteira\/plantao\/",
			"titulo": "TV Fronteira ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Vanguarda\/plantao\/ ",
			"titulo": "TV Vanguarda ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Tribuna\/plantao\/ ",
			"titulo": "TV Tribuna ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/RBS-TV-RS\/plantao\/ ",
			"titulo": "rbs (Rio Grande do Sul)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/RBS-TV-RS\/Galpao-Crioulo\/",
				"titulo": "galp\u00e3o crioulo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/RBS-TV-RS\/Historias-Curtas\/",
				"titulo": "hist\u00f3rias curtas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/RBS-TV-RS\/Mistura-com-Rodaika\/",
				"titulo": "mistura com rodaika",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/RBS-TV-RS\/planeta-atlantida-2016\/",
				"titulo": "Planeta Atl\u00e2ntida",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/RBS-TV-SC\/plantao\/ ",
			"titulo": "rbs (santa catarina)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/RBS-TV-SC\/Mistura-com-Camille-Reis\/",
				"titulo": "mistura com camille reis",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/RBS-TV-SC\/Verao-Top-Model-2015\/",
				"titulo": "ver\u00e3o top model",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/RPC\/plantao\/",
			"titulo": "rpc (paran\u00e1)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/RPC\/Estudio-C\/",
				"titulo": "est\u00fadio c",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/RPC\/Plug\/",
				"titulo": "plug",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Verdes-Mares\/plantao\/ ",
			"titulo": "tv verdes mares (cear\u00e1)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Verdes-Mares\/Se-Liga-VM\/",
				"titulo": "se liga vm",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Rede-Bahia\/plantao\/",
			"titulo": "rede bahia",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Rede-Bahia\/Aprovado\/",
				"titulo": "aprovado",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Rede-Bahia\/Festival-de-Verao\/",
				"titulo": "festival de ver\u00e3o de salvador",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Rede-Bahia\/Festival-de-Inverno-2015\/",
				"titulo": "festival de inverno",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Rede-Bahia\/Mosaico-Baiano\/",
				"titulo": "mosaico baiano",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Sergipe\/plantao\/ ",
			"titulo": "TV Sergipe",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Sergipe\/Combinado\/",
				"titulo": "Combinado",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Inter-TV-RN\/plantao\/ ",
			"titulo": "Inter TV RN (Rio Grande do Norte)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Inter-TV-RN\/carnatal-2015\/",
				"titulo": "Carnatal",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Inter-TV-RN\/Rota-Inter-TV\/",
				"titulo": "Rota Inter TV ",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Rede-Clube\/plantao\/",
			"titulo": "rede clube (piau\u00ed)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Rede-Clube\/Programao\/",
				"titulo": "program\u00e3o",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Asa-Branca\/plantao\/",
			"titulo": "TV Asa Branca ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Cabo-Branco\/plantao\/",
			"titulo": "TV Cabo Branco ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Gazeta-Al\/plantao\/",
			"titulo": "TV Gazeta (Alagoas) ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-grande-rio\/plantao\/ ",
			"titulo": "TV Grande Rio ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Mirante\/plantao\/ ",
			"titulo": "TV Mirante ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Centro-America\/plantao\/",
			"titulo": "tv centro am\u00e9rica (mato grosso)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Centro-America\/E-Bem-MT\/",
				"titulo": "\u00e9 bem mato grosso",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Musica\/Festeja-Brasil\/",
				"titulo": "festeja brasil",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Morena\/plantao\/ ",
			"titulo": "tv morena (mato grosso do sul)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Morena\/Meu-MS\/",
				"titulo": "meu ms",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Anhanguera\/plantao\/",
			"titulo": "tv anhanguera (goi\u00e1s) ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/REDE-AMAZONICA\/plantao\/ ",
			"titulo": "rede amaz\u00f4nica",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Rede-Amazonica\/Paneiro\/",
				"titulo": "paneiro",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/Rede-Amazonica\/Zappeando\/",
				"titulo": "zappeando",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-liberal\/plantao\/ ",
			"titulo": "TV Liberal (Par\u00e1)",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Liberal\/sons-do-para\/",
				"titulo": "Sons do Par\u00e1 ",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/TV-Tapajos\/plantao\/ ",
			"titulo": "tv tapaj\u00f3s (par\u00e1) ",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/",
		"titulo": "Participe",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/",
			"titulo": "p\u00e1gina inicial",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/falecomaredeglobo.globo.com",
			"titulo": "fale conosco ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "ao vivo",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2015\/11\/saiba-como-participar-do-e-de-casa.html",
				"titulo": "\u00e9 de casa no ar",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/02\/fatima-bernardes-quer-que-voce-participe-do-encontro.html",
				"titulo": "participe do encontro",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2015\/10\/participe-do-video-show-nas-redes-sociais.html",
				"titulo": "#v\u00eddeoshowaovivo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/01\/ana-maria-braga-quer-que-voce-participe-do-mais-voce.html",
				"titulo": "voc\u00ea no mais voc\u00ea",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "plateia",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2015\/07\/conte-sua-historia-e-participe-dos-quadros-do-caldeirao-do-huck.html",
				"titulo": "caldeir\u00e3o do huck",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/01\/inscreva-se-para-assistir-ao-domingao-do-faustao-da-plateia.html",
				"titulo": "doming\u00e3o do faust\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2015\/12\/inscreva-se-e-participe-da-plateia-do-encontro-com-fatima-bernardes.html",
				"titulo": "encontro com f\u00e1tima",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/03\/inscreva-se-e-participe-da-plateia-do-programa-do-jo.html",
				"titulo": "programa do j\u00f4",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "inscri\u00e7\u00f5es em realities",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/05\/bbb17-estao-abertas-inscricoes-para-proxima-edicao-do-reality-show-participe.html",
				"titulo": "bbb17",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2016\/02\/inscricoes-voice-kids-abertas-participe-da-segunda-temporada.html",
				"titulo": "the voice kids",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": true,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "novelas",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2015\/12\/malhacao-no-whatsapp-e-snapchat-saiba-mais-e-participe.html",
				"titulo": "#Malha\u00e7\u00e3oEmTodasAsRedes",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/participe\/noticia\/2015\/09\/vc-no-gshow-termo-de-uso-e-outras-avencas.html",
			"titulo": "termos de uso",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "especiais",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/assuntos\/olimpiadas\/",
			"titulo": "olimp\u00edadas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/assuntos\/camarim\/",
			"titulo": "Camarim Gshow",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "Gshow Troll",
			"titulo": "Divers\u00e3o",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/especial-blog\/gshow-troll\/",
				"titulo": "Gshow Troll",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/ep\/seu-cabelo-do-seu-lado-com-Seda\/",
			"titulo": "Seu cabelo do seu lado com Seda ",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/ep\/acredite-na-beleza\/",
			"titulo": "Acredite na Beleza",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/missaodigital.gshow.globo.com\/",
			"titulo": "Miss\u00e3o Digital",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/videos-exclusivos\/videos\/",
		"titulo": "V\u00eddeos exclusivos",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/plantao\/",
		"titulo": "\u00daltimas do Gshow",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "https:\/\/falecomaredeglobo.globo.com\/Login.aspx",
		"titulo": "fale conosco",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/a-lei-do-amor\/",
		"titulo": "A Lei do Amor",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/nada-sera-como-antes\/",
		"titulo": "Nada Ser\u00e1 Como Antes ",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/series\/supermax\/",
		"titulo": "supermax",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/programas\/adnight\/",
		"titulo": "adnight",
		"children": []
	}],
	"ge": [{
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/",
		"titulo": "brasileir\u00e3o s\u00e9rie a",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/",
		"titulo": "Sele\u00e7\u00e3o",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/",
			"titulo": "primeira p\u00e1gina",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo\/eliminatorias-america-do-sul\/",
			"titulo": "eliminat\u00f3rias da copa",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/sportv.globo.com\/",
		"titulo": "sportv",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "times",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "s\u00e9rie a",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/america-mg\/",
				"titulo": "am\u00e9rica-mg",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/atletico-mg\/",
				"titulo": "atl\u00e9tico-mg",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/atletico-pr\/",
				"titulo": "atl\u00e9tico-pr",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/botafogo\/",
				"titulo": "botafogo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/times\/chapecoense\/",
				"titulo": "chapecoense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/corinthians\/",
				"titulo": "corinthians",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/coritiba\/",
				"titulo": "coritiba",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/cruzeiro\/",
				"titulo": "cruzeiro",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/figueirense\/",
				"titulo": "figueirense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/flamengo\/",
				"titulo": "flamengo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/fluminense\/",
				"titulo": "fluminense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/gremio\/",
				"titulo": "gr\u00eamio",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/internacional\/",
				"titulo": "internacional",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/palmeiras\/",
				"titulo": "palmeiras",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ponte-preta\/",
				"titulo": "ponte preta",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santa-cruz\/",
				"titulo": "santa cruz",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/santos\/",
				"titulo": "santos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sao-paulo\/",
				"titulo": "s\u00e3o paulo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/sport\/",
				"titulo": "sport",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/vitoria\/",
				"titulo": "vit\u00f3ria",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "s\u00e9rie b",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/atletico-go\/",
				"titulo": "atl\u00e9tico-go",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/avai\/",
				"titulo": "ava\u00ed",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/bahia\/",
				"titulo": "bahia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/bragantino\/",
				"titulo": "bragantino",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/brasil-de-pelotas\/",
				"titulo": "brasil de pelotas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/ceara\/",
				"titulo": "cear\u00e1",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/crb\/",
				"titulo": "crb",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/criciuma\/",
				"titulo": "crici\u00fama",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/goias\/",
				"titulo": "goi\u00e1s",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/joinville\/",
				"titulo": "joinville",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/londrina",
				"titulo": "londrina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mt\/futebol\/times\/luverdense\/",
				"titulo": "luverdense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/nautico\/",
				"titulo": "n\u00e1utico",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/oeste\/",
				"titulo": "oeste",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/parana\/",
				"titulo": "paran\u00e1",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pa\/futebol\/times\/paysandu",
				"titulo": "paysandu",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ma\/futebol\/times\/sampaio-correa\/",
				"titulo": "sampaio corr\u00eaa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/tupi\/",
				"titulo": "tupi",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/vasco\/",
				"titulo": "vasco",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/times\/vila-nova\/",
				"titulo": "vila nova",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "europa",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-ingles\/arsenal.html",
				"titulo": "arsenal",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-espanhol\/atletico-de-madri.html",
				"titulo": "atl\u00e9tico de madri",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-espanhol\/barcelona.html",
				"titulo": "barcelona",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-alemao\/bayern-de-munique.html",
				"titulo": "bayern de munique",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-portugues\/benfica.html",
				"titulo": "benfica",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-alemao\/borussia-dortmund.html",
				"titulo": "borussia dortmund",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-ingles\/chelsea.html",
				"titulo": "chelsea",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-italiano\/inter-de-milao.html",
				"titulo": "inter de mil\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-italiano\/juventus.html",
				"titulo": "juventus",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-ingles\/liverpool.html",
				"titulo": "liverpool",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-ingles\/manchester-city.html",
				"titulo": "manchester city",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-ingles\/manchester-united.html",
				"titulo": "manchester united",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-italiano\/milan.html",
				"titulo": "milan",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-frances\/paris-saint-germain.html",
				"titulo": "paris saint-germain",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-portugues\/porto.html",
				"titulo": "porto",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-espanhol\/real-madrid.html",
				"titulo": "real madrid",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-italiano\/roma.html",
				"titulo": "roma",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/shakhtar-donetsk.html",
				"titulo": "shakhtar donetsk",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-ingles\/tottenham.html",
				"titulo": "tottenham",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/equipe\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-espanhol\/valencia.html",
				"titulo": "valencia",
				"children": []
			}]
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "futebol",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-a\/",
			"titulo": "brasileir\u00e3o s\u00e9rie a",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-b\/",
			"titulo": "brasileir\u00e3o s\u00e9rie b",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-c\/",
			"titulo": "brasileir\u00e3o s\u00e9rie c",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/brasileirao-serie-d\/",
			"titulo": "brasileir\u00e3o s\u00e9rie d",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-brasil\/",
			"titulo": "copa do brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-sul-americana\/",
			"titulo": "copa sul-americana",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "estaduais e regionais",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ac\/futebol\/campeonato-acreano\/",
				"titulo": "acreano",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/al\/futebol\/campeonato-alagoano\/",
				"titulo": "alagoano",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ap\/futebol\/campeonato-amapaense\/",
				"titulo": "amapaense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/am\/futebol\/campeonato-amazonense\/",
				"titulo": "amazonense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ba\/futebol\/campeonato-baiano\/",
				"titulo": "baiano",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/df\/futebol\/campeonato-brasiliense\/",
				"titulo": "brasiliense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/es\/futebol\/campeonato-capixaba\/",
				"titulo": "capixaba",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/es\/futebol\/copa-espirito-santo\/",
				"titulo": "copa es",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/campeonato-carioca\/",
				"titulo": "carioca",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/carioca-serie-b\/",
				"titulo": "carioca s\u00e9rie b",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/carioca-serie-c\/",
				"titulo": "carioca s\u00e9rie c",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/futebol\/copa-rio\/",
				"titulo": "copa rio",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/futebol\/campeonato-catarinense\/",
				"titulo": "catarinense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ce\/futebol\/campeonato-cearense\/",
				"titulo": "cearense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-nordeste\/",
				"titulo": "copa do nordeste",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-verde\/",
				"titulo": "copa verde",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/futebol\/campeonato-gaucho\/",
				"titulo": "ga\u00facho",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/go\/futebol\/campeonato-goiano\/",
				"titulo": "goiano",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ma\/futebol\/campeonato-maranhense\/",
				"titulo": "maranhense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": true,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mt\/futebol\/campeonato-mato-grossense\/",
				"titulo": "mato-grossense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/campeonato-mineiro\/",
				"titulo": "mineiro",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/futebol\/mineiro-segunda-divisao\/",
				"titulo": "mineiro 2\u00aa divis\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pa\/futebol\/campeonato-paraense\/",
				"titulo": "paraense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pb\/futebol\/campeonato-paraibano\/",
				"titulo": "paraibano",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/futebol\/campeonato-paranaense\/",
				"titulo": "paranaense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/campeonato-paulista\/",
				"titulo": "paulista",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/paulista-segunda-divisao\/",
				"titulo": "paulista 2\u00aa divis\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/futebol\/copa-paulista\/",
				"titulo": "copa paulista",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/campeonato-pernambucano\/",
				"titulo": "pernambucano",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/futebol\/pernambucano-serie-a2\/",
				"titulo": "pernambucano a2",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pi\/futebol\/campeonato-piauiense\/",
				"titulo": "piauiense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rn\/futebol\/campeonato-potiguar\/",
				"titulo": "potiguar",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ro\/futebol\/campeonato-rondoniense\/",
				"titulo": "rondoniense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rr\/futebol\/campeonato-roraimense\/",
				"titulo": "roraimense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/se\/futebol\/campeonato-sergipano\/",
				"titulo": "sergipano",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ms\/futebol\/campeonato-sul-mato-grossense\/",
				"titulo": "sul-mato-grossense",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/to\/futebol\/campeonato-tocantinense\/",
				"titulo": "tocantinense",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/futebol\/publico-no-brasil\/",
			"titulo": "p\u00fablico no brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/vai-e-vem-do-mercado\/",
			"titulo": "vai e vem do mercado",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "futebol internacional",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/liga-dos-campeoes\/",
				"titulo": "liga dos campe\u00f5es",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/liga-europa\/",
				"titulo": "liga europa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-alemao\/",
				"titulo": "futebol alem\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-argentino\/",
				"titulo": "futebol argentino",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-espanhol\/",
				"titulo": "futebol espanhol",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-frances\/",
				"titulo": "futebol franc\u00eas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-ingles\/",
				"titulo": "futebol ingl\u00eas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-italiano\/",
				"titulo": "futebol italiano",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/futebol-internacional\/futebol-portugues\/",
				"titulo": "futebol portugu\u00eas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/eurocopa\/",
				"titulo": "eurocopa 2016",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": true,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo\/eliminatorias-america-do-sul\/",
				"titulo": "eliminat\u00f3rias 2018 - am\u00e9rica do sul",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo\/eliminatorias-africa\/",
				"titulo": "eliminat\u00f3rias 2018 - \u00e1frica",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo\/eliminatorias-asia\/",
				"titulo": "eliminat\u00f3rias 2018 - \u00e1sia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo\/eliminatorias-america-do-norte-e-central\/",
				"titulo": "eliminat\u00f3rias 2018 - concacaf",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo\/eliminatorias-europa\/",
				"titulo": "eliminat\u00f3rias 2018 - europa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo\/eliminatorias-oceania\/",
				"titulo": "eliminat\u00f3rias 2018 - oceania",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-do-mundo-da-fifa\/",
				"titulo": "copa do mundo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/copa-america\/",
				"titulo": "copa am\u00e9rica",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/selecao-brasileira\/",
			"titulo": "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol\/artilheiro-do-ano\/",
			"titulo": "artilheiro do ano",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/futpedia.globo.com\/",
			"titulo": "futp\u00e9dia",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.neymaroficial.com\/pt",
			"titulo": "neymar - site oficial",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/motor\/formula-1",
		"titulo": "f\u00f3rmula 1",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/motor\/formula-1",
			"titulo": "primeira p\u00e1gina",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/motor\/formula-1\/noticia\/2016\/04\/calendario-da-temporada-2016-da-f1.html",
			"titulo": "calend\u00e1rio",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/motor\/formula-1\/tabela\/2016\/",
			"titulo": "classifica\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/motor\/formula-1\/especial-publicitario\/santander\/alem-das-pistas\/",
			"titulo": "santander al\u00e9m das pistas",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/",
		"titulo": "olimp\u00edadas",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/",
			"titulo": "primeira p\u00e1gina",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/esportes\/",
			"titulo": "esportes ol\u00edmpicos",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/esportes\/",
				"titulo": "todos os esportes",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/atletismo\/",
				"titulo": "atletismo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/badminton\/",
				"titulo": "badminton",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/basquete\/",
				"titulo": "basquete",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/boxe\/",
				"titulo": "boxe",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/canoagem\/",
				"titulo": "canoagem",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/ciclismo\/",
				"titulo": "ciclismo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/esgrima\/",
				"titulo": "esgrima",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/futebol\/",
				"titulo": "futebol",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/ginastica-artistica\/",
				"titulo": "gin\u00e1stica art\u00edstica",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/ginastica-de-trampolim\/",
				"titulo": "gin\u00e1stica de trampolim",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/ginastica-ritmica\/",
				"titulo": "gin\u00e1stica r\u00edtmica",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/golfe\/",
				"titulo": "golfe",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/handebol\/",
				"titulo": "handebol",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/hipismo\/",
				"titulo": "hipismo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/hoquei-sobre-grama\/",
				"titulo": "h\u00f3quei sobre grama",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/judo\/",
				"titulo": "jud\u00f4",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/levantamento-de-peso\/",
				"titulo": "levantamento de peso",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/luta-olimpica\/",
				"titulo": "luta ol\u00edmpica",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/nado-sincronizado\/",
				"titulo": "nado sincronizado",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/natacao\/",
				"titulo": "nata\u00e7\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/pentatlo-moderno\/",
				"titulo": "pentatlo moderno",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/polo-aquatico\/",
				"titulo": "polo aqu\u00e1tico",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/remo\/",
				"titulo": "remo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/rugbi\/",
				"titulo": "rugby",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/saltos-ornamentais\/",
				"titulo": "saltos ornamentais",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/taekwondo\/",
				"titulo": "taekwondo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/tenis\/",
				"titulo": "t\u00eanis",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/tenis-de-mesa\/",
				"titulo": "t\u00eanis de mesa",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/tiro-com-arco\/",
				"titulo": "tiro com arco",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/tiro-esportivo\/",
				"titulo": "tiro esportivo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/triatlo\/",
				"titulo": "triatlo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/vela\/",
				"titulo": "vela",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/volei\/",
				"titulo": "v\u00f4lei",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/volei-de-praia\/",
				"titulo": "v\u00f4lei de praia",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/agenda\/",
			"titulo": "agenda ol\u00edmpica",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/resultados\/",
			"titulo": "resultados",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/atletas\/",
			"titulo": "atletas ol\u00edmpicos",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/atletas\/",
				"titulo": "todos os atletas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/time-brasil\/",
				"titulo": "time brasil",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/o-dna-do-time-brasil\/",
				"titulo": "o dna do time brasil",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/biotipos-dos-atletas\/",
				"titulo": "biotipos dos brasileiros",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/cabeca-de-campeao\/",
				"titulo": "cabe\u00e7a de campe\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/perfis-dos-atletas\/",
				"titulo": "perfis dos brasileiros",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/corrida-olimpica\/",
				"titulo": "corrida ol\u00edmpica",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/noticias\/",
			"titulo": "\u00faltimas not\u00edcias",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/olimpiadas.globoesporte.globo.com\/videos\/",
			"titulo": "v\u00eddeos",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpicos\/mascotes-olimpicos\/",
			"titulo": "mascotes",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/instalacoes-olimpicas\/",
			"titulo": "locais das provas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/tocha-olimpica-rio-2016\/",
			"titulo": "tocha ol\u00edmpica",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/tocha\/cobertura.html",
			"titulo": "tour da tocha",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/mapa-mundi\/",
			"titulo": "mapa-m\u00fandi das medalhas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/meu-podio-olimpico\/",
			"titulo": "meu p\u00f3dio ol\u00edmpico",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "especiais",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/atletismo-360\/",
				"titulo": "atletismo 360",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/baia-de-guanabara\/",
				"titulo": "ba\u00eda de guanabara",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/time-de-ouro\/",
				"titulo": "especial time de ouro",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/medalhoes-olimpicos\/",
				"titulo": "medalh\u00f5es ol\u00edmpicos",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/olimpiada-desdobravel\/",
				"titulo": "olimp\u00edada desdobr\u00e1vel",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/vela\/",
				"titulo": "velas ao vento",
				"children": []
			}]
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/paralimpiadas\/",
		"titulo": "paralimp\u00edadas",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/paralimpiadas\/",
			"titulo": "primeira p\u00e1gina",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.globoesporte.globo.com\/paralimpiadas\/medalhas.html",
			"titulo": "quadro de medalhas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/paralimpiadas\/agenda.html",
			"titulo": "agenda",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "basquete",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/basquete\/",
			"titulo": "primeira p\u00e1gina",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/sportv.globo.com\/site\/nba",
			"titulo": "nba",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/basquete\/nbb\/",
			"titulo": "nbb",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/basquete\/nbb\/classificacao.html",
			"titulo": "tabela nbb",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/motor\/stock-car\/",
		"titulo": "stock car",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "mma",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/sportv.globo.com\/site\/combate\/",
			"titulo": "combate",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/sportv.globo.com\/site\/combate\/lutador\/",
			"titulo": "lutadores",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "+ esportes",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/",
			"titulo": "olimp\u00edadas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/paralimpiadas\/",
			"titulo": "paralimp\u00edadas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/atletismo\/",
			"titulo": "atletismo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "basquete",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/basquete\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/sportv.globo.com\/site\/nba",
				"titulo": "nba",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/basquete\/nbb\/",
				"titulo": "nbb",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/boxe\/",
			"titulo": "boxe",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/futebol-americano\/",
			"titulo": "futebol americano",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/eventos\/futsal\/",
			"titulo": "futsal",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ginastica-artistica\/",
			"titulo": "gin\u00e1stica art\u00edstica",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/handebol\/",
			"titulo": "handebol",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/judo\/",
			"titulo": "jud\u00f4",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/natacao\/",
			"titulo": "nata\u00e7\u00e3o",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "surfe",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/radicais\/surfe\/",
				"titulo": "primeira p\u00e1gina",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/radicais\/surfe\/mundial-de-surfe\/",
				"titulo": "mundial de surfe",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/tenis\/",
			"titulo": "t\u00eanis",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/volei\/",
			"titulo": "v\u00f4lei",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/outros-esportes\/",
			"titulo": "outros esportes",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/todos-os-esportes.html",
			"titulo": "esportes de A a Z",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "regi\u00f5es",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "centro-oeste",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.com\/df\/",
				"titulo": "distrito federal",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.globoesporte.com\/go\/",
				"titulo": "goi\u00e1s",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mt\/",
				"titulo": "mato grosso",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ms\/",
				"titulo": "mato grosso do sul",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "nordeste",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/al\/",
				"titulo": "alagoas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ba\/",
				"titulo": "bahia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ce\/",
				"titulo": "cear\u00e1",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ma\/",
				"titulo": "maranh\u00e3o",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pb\/",
				"titulo": "para\u00edba",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "pernambuco",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/",
					"titulo": "pernambuco",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/caruaru-regiao\/",
					"titulo": "caruaru e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pe\/petrolina-regiao\/",
					"titulo": "petrolina e regi\u00e3o",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.com\/pi\/",
				"titulo": "piau\u00ed",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rn\/",
				"titulo": "rio grande do norte",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/se\/",
				"titulo": "sergipe",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "norte",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ac\/",
				"titulo": "acre",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ap\/",
				"titulo": "amap\u00e1",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/am\/",
				"titulo": "amazonas",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "par\u00e1",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/www.globoesporte.com\/pa\/",
					"titulo": "par\u00e1",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pa\/santarem-regiao\/",
					"titulo": "santar\u00e9m e regi\u00e3o",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/ro\/",
				"titulo": "rond\u00f4nia",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rr\/",
				"titulo": "roraima",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/to\/",
				"titulo": "tocantins",
				"children": []
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "sudeste",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/www.globoesporte.com\/es\/",
				"titulo": "espirito santo",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "minas gerais",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/www.globoesporte.com\/mg\/",
					"titulo": "minas gerais",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/grande-minas-vales\/",
					"titulo": "grandes minas e vales",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/sul-de-minas\/",
					"titulo": "sul de minas",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/triangulo-mineiro\/",
					"titulo": "tri\u00e2ngulo e alto parana\u00edba",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/mg\/zona-da-mata-centro-oeste\/",
					"titulo": "zona da mata e centro-oeste",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "rio de janeiro",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/www.globoesporte.com\/rj\/",
					"titulo": "rio de janeiro",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/serra-lagos-norte\/",
					"titulo": "serra, lagos e norte",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rj\/sul-do-rio-costa-verde\/",
					"titulo": "sul e costa verde",
					"children": []
				}]
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "",
				"titulo": "s\u00e3o paulo",
				"children": [{
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/",
					"titulo": "s\u00e3o paulo",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/sorocaba\/",
					"titulo": "bauru, itapetininga, rio preto e sorocaba",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/campinas-e-regiao\/",
					"titulo": "campinas e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/presidente-prudente-regiao\/",
					"titulo": "presidente prudente e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/mogi-das-cruzes-suzano\/",
					"titulo": "mogi e suzano",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/ribeirao-preto-e-regiao\/",
					"titulo": "ribeir\u00e3o preto e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/santos-e-regiao\/",
					"titulo": "santos e regi\u00e3o",
					"children": []
				}, {
					"separador": false,
					"destacado": false,
					"agrupador": false,
					"quebra": false,
					"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sp\/vale-do-paraiba-regiao\/",
					"titulo": "vale do para\u00edba e regi\u00e3o",
					"children": []
				}]
			}]
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "",
			"titulo": "sul",
			"children": [{
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/pr\/",
				"titulo": "paran\u00e1",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/rs\/",
				"titulo": "rio grande do sul",
				"children": []
			}, {
				"separador": false,
				"destacado": false,
				"agrupador": false,
				"quebra": false,
				"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/sc\/",
				"titulo": "santa catarina",
				"children": []
			}]
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "cartola fc",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/cartola-fc\/",
			"titulo": "home",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/cartola-fc\/noticia\/2016\/05\/guia-especial-entenda-como-jogar-o-cartola-fc-com-novidades-de-201.html",
			"titulo": "conhe\u00e7a",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/assine.globo.com\/panfleto\/cartolapro.html?origemId=479",
			"titulo": "seja cartoleiro PRO",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/cartola-fc\/pro\/",
			"titulo": "ranking PRO",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/cartola-fc\/dicas\/",
			"titulo": "dicas",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/cartola-fc\/especial-publicitario\/listerine\/monstro-listerine\/",
			"titulo": "monstro listerine",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/eu-atleta\/",
		"titulo": "eu atleta",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/jogos-escolares\/",
		"titulo": "jogos escolares",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "na tv",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/videos\/globo-esporte\/",
			"titulo": "globo esporte",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/programas\/esporte-espetacular\/",
			"titulo": "esporte espetacular",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/programas\/corujao-do-esporte\/",
			"titulo": "coruj\u00e3o do esporte",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/programas\/balada-olimpica\/",
			"titulo": "balada ol\u00edmpica",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/time-de-ouro\/",
			"titulo": "time de ouro",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/app.globoesporte.globo.com\/tv\/planeta-extremo\/",
			"titulo": "planeta extremo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/programas\/esporte-espetacular\/megarampa\/",
			"titulo": "megarampa",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/sociopfc.globo.com\/",
			"titulo": "premiere fc",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/sportv.globo.com\/site\/",
		"titulo": "sportv",
		"children": []
	}],
	"home": [{
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com",
		"titulo": "g1",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com",
		"titulo": "globoesporte",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com",
		"titulo": "gshow",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/techtudo.globo.com",
		"titulo": "tecnologia",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoplay.globo.com\/",
		"titulo": "globo play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globosatplay.globo.com",
		"titulo": "globosat play",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "canais de tv",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/canalbis.globo.com\/",
			"titulo": "bis",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/canalbrasil.globo.com\/",
			"titulo": "canal brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/canaloff.globo.com\/",
			"titulo": "canal off",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/uc.globo.com\/",
			"titulo": "canal universal",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/combate.globo.com\/",
			"titulo": "combate",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/globonews.globo.com\/",
			"titulo": "globonews",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.mundogloob.com.br\/",
			"titulo": "gloob",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gnt.com.br\/",
			"titulo": "gnt",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/megapix.globo.com\/",
			"titulo": "megapix",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/multishow.globo.com\/",
			"titulo": "multishow",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/premierefc.globo.com",
			"titulo": "premiere",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/redeglobo.globo.com\/",
			"titulo": "rede globo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/sportv.globo.com\/",
			"titulo": "sportv",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/telecineplay.com.br\/",
			"titulo": "telecine play",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.canalviva.com.br\/",
			"titulo": "viva",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/maisglobosat.globo.com\/",
			"titulo": "+globosat",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "jornais e revistas",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/carros\/",
			"titulo": "auto esporte",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistacasaejardim.globo.com\/Casa-e-Comida\/",
			"titulo": "casa e comida",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistacasaejardim.globo.com\/",
			"titulo": "casa e jardim",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/casavogue.globo.com\/",
			"titulo": "casa vogue",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistacrescer.globo.com\/",
			"titulo": "crescer",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistaepoca.globo.com\/",
			"titulo": "\u00e9poca",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/epocanegocios.globo.com\/",
			"titulo": "\u00e9poca neg\u00f3cios",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/extra.globo.com\/",
			"titulo": "extra",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistagalileu.globo.com\/",
			"titulo": "galileu",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistaglamour.globo.com\/",
			"titulo": "glamour",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistagloborural.globo.com\/",
			"titulo": "globo rural",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/gq.globo.com\/",
			"titulo": "gq brasil",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistamarieclaire.globo.com\/",
			"titulo": "marie claire",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/oglobo.globo.com\/",
			"titulo": "o globo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/g1.globo.com\/economia\/pme\/index.html",
			"titulo": "pegn",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/revistaquem.globo.com\/",
			"titulo": "quem",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/vogue.globo.com\/",
			"titulo": "vogue",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "r\u00e1dios",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/bhfm.globoradio.globo.com\/",
			"titulo": "bhfm",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/cbn.globoradio.globo.com\/home\/HOME.htm",
			"titulo": "cbn",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/radiobeat.globoradio.globo.com\/home\/HOME.htm",
			"titulo": "radiobeat",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/radioglobo.globoradio.globo.com\/",
			"titulo": "r\u00e1dio globo",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "",
		"titulo": "grupo globo",
		"children": [{
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.grupoglobo.globo.com\/",
			"titulo": "o grupo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.assineglobo.com.br\/",
			"titulo": "editora globo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.globo.com\/",
			"titulo": "globo.com",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/canaisglobosat.globo.com\/",
			"titulo": "globosat",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.infoglobo.com.br\/",
			"titulo": "infoglobo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/anuncie.globo.com\/sgr\/",
			"titulo": "sistema globo de r\u00e1dio",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.somlivre.com\/",
			"titulo": "som livre",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/redeglobo.globo.com\/",
			"titulo": "tv globo",
			"children": []
		}, {
			"separador": false,
			"destacado": false,
			"agrupador": false,
			"quebra": false,
			"link": "http:\/\/www.zapimoveis.com.br\/",
			"titulo": "zap",
			"children": []
		}]
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": false,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/principios-editoriais-do-grupo-globo.html",
		"titulo": "princ\u00edpios editoriais",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/g1.globo.com\/politica\/operacao-lava-jato\/index.html",
		"titulo": "opera\u00e7\u00e3o lava jato",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/gshow.globo.com\/novelas\/velho-chico\/",
		"titulo": "Velho Chico",
		"children": []
	}, {
		"separador": false,
		"destacado": true,
		"agrupador": false,
		"quebra": false,
		"link": "http:\/\/globoesporte.globo.com\/olimpiadas\/",
		"titulo": "Rio 2016",
		"children": []
	}]
}
